{
    "1995": {
        "albacete-balompie": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.080'",
                "name": "Fernando Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Juan Carlos Balaguer",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 24,
                "appearances": 6,
                "minutes": "526'",
                "name": "Petar Vasiljevic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "3": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.045'",
                "name": "Alejandro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Alejandro Gonzalez Nappi",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 8,
                "minutes": "633'",
                "name": "Albert Tom\u00e0s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 11,
                "minutes": "990'",
                "name": "Coco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 22,
                "appearances": 5,
                "minutes": "299'",
                "name": "Jos\u00e9 Ortega",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 22,
                "appearances": 11,
                "minutes": "728'",
                "name": "Sotero L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 21,
                "appearances": 6,
                "minutes": "341'",
                "name": "Mario Ca\u00f1ego",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 26,
                "appearances": 8,
                "minutes": "513'",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Maqueda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 17,
                "appearances": 10,
                "minutes": "571'",
                "name": "Juli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 18,
                "appearances": 4,
                "minutes": "160'",
                "name": "Jose Angel Moreno Castro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 19,
                "appearances": 14,
                "minutes": "984'",
                "name": "Jes\u00fas Munoz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 20,
                "appearances": 6,
                "minutes": "521'",
                "name": "Josico",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.274'",
                "name": "Nenad Bjelica",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "17": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "102'",
                "name": "Alberto Monteagudo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 24,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Emilio Guti\u00e9rrez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 2,
                "minutes": "54'",
                "name": "Juan Chesa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "206'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Brau",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.335'",
                "name": "Jose Zalazar",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "22": {
                "age": 31,
                "appearances": 12,
                "minutes": "964'",
                "name": "Manolo Salvador",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "55'",
                "name": "Chito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 27,
                "appearances": 10,
                "minutes": "346'",
                "name": "Francisco Javier Luke",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 26,
                "appearances": 15,
                "minutes": "736'",
                "name": "Escaich",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 23,
                "appearances": 6,
                "minutes": "482'",
                "name": "Luna",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "759'",
                "name": "Velli Kasumov",
                "nationality": "Azerbaijan"
            },
            "28": {
                "age": 25,
                "appearances": 6,
                "minutes": "416'",
                "name": "Pedro Riesco",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "athletic-bilbao": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Valencia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 21,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Jorge Aizkorreta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.072'",
                "name": "Aitor Larrazabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "975'",
                "name": "Aitor Karanka",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 20,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.287'",
                "name": "Oskar Vales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.312'",
                "name": "I\u00f1igo Larrainzar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Felipe Gur\u00e9ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Andoni Lakabeg",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 31,
                "appearances": 4,
                "minutes": "315'",
                "name": "Genar Andrinua",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 24,
                "appearances": 7,
                "minutes": "619'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Galdames",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 29,
                "appearances": 8,
                "minutes": "106'",
                "name": "Eduardo Estibariz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "710'",
                "name": "Oskar Tabuenka",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 32,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Txutxi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 6,
                "minutes": "536'",
                "name": "Josu Urrutia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 21,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.003'",
                "name": "Julen Guerrero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 24,
                "appearances": 15,
                "minutes": "868'",
                "name": "Carlos Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 24,
                "appearances": 9,
                "minutes": "301'",
                "name": "Bittor Alkiza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.037'",
                "name": "Jon Andoni Goikoetxea",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 11,
                "minutes": "943'",
                "name": "Ander Garitano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "75'",
                "name": "Jon Ander Lambea",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 17,
                "appearances": 11,
                "minutes": "840'",
                "name": "Joseba Etxeberria",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "324'",
                "name": "Bolo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "745'",
                "name": "Cuco Ziganda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 31,
                "appearances": 3,
                "minutes": "25'",
                "name": "Ernesto Valverde",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Ricardo Mendiguren",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "96'",
                "name": "Gorka Bidaurrazaga",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "cd-teneriffa": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.440'",
                "name": "Marcelo Ojeda",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "1": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Sergio Ballesteros",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "813'",
                "name": "Alexis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 7,
                "minutes": "495'",
                "name": "Antonio Mata",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.328'",
                "name": "Julio Llorente Gento",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 27,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "C\u00e9sar G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 10,
                "minutes": "662'",
                "name": "Luis Miguel Ramis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.115'",
                "name": "Juan Carlos Aguilera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 21,
                "appearances": 8,
                "minutes": "440'",
                "name": "\u00c1ngel Vivar Dorado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 30,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.250'",
                "name": "Chano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 30,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.231'",
                "name": "Felipe Mi\u00f1ambres",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 11,
                "minutes": "884'",
                "name": "Pavel Hapal",
                "nationality": "Czech Republic"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 16,
                "minutes": "945'",
                "name": "Toni Robaina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.043'",
                "name": "Slavisa Jokanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "14": {
                "age": 26,
                "appearances": 7,
                "minutes": "122'",
                "name": "Ignacio Conte",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 27,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.252'",
                "name": "Juan Antonio Pizzi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "788'",
                "name": "Antonio Pinilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 24,
                "appearances": 8,
                "minutes": "359'",
                "name": "Juanele",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "228'",
                "name": "V\u00edctor",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 2,
                "minutes": "91'",
                "name": "Diego Latorre",
                "nationality": "Argentina"
            }
        },
        "celta-vigo": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.690'",
                "name": "Toni Prats",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Francisco Villanueva",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 19,
                "appearances": 18,
                "minutes": "675'",
                "name": "M\u00edchel Salgado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "421'",
                "name": "Andoni Lakabeg",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.071'",
                "name": "Mariano Hoyas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 31,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.514'",
                "name": "Patxi Salinas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 28,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.508'",
                "name": "Alejo Indias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.878'",
                "name": "Borja Agirretxu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 24,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.615'",
                "name": "Rafa Berges",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 24,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.659'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel T\u00e1rraga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 31,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.443'",
                "name": "Eusebio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 22,
                "minutes": "784'",
                "name": "Geli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 30,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.492'",
                "name": "Milorad Ratkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "13": {
                "age": 35,
                "appearances": 20,
                "minutes": "893'",
                "name": "Vicente \u00c1lvarez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.091'",
                "name": "Srdjan Bajcetic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "15": {
                "age": 34,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.732'",
                "name": "Jos\u00e9 Gil",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 30,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.148'",
                "name": "Goran Milojevic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.066'",
                "name": "Hermes Desio",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.716'",
                "name": "Angel Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 23,
                "appearances": 12,
                "minutes": "470'",
                "name": "Carlos P\u00e9rez \u2020",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 23,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.492'",
                "name": "Juan S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 28,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.888'",
                "name": "Vladimir Gudelj",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            }
        },
        "cp-merida": {
            "0": {
                "age": 30,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Francisco Leal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 25,
                "appearances": 7,
                "minutes": "511'",
                "name": "Alfonso Dulanto",
                "nationality": "Peru"
            },
            "2": {
                "age": 25,
                "appearances": 10,
                "minutes": "900'",
                "name": "Loren",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 20,
                "appearances": 5,
                "minutes": "395'",
                "name": "Sergio Korino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 7,
                "minutes": "630'",
                "name": "Luis Sierra",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 29,
                "appearances": 10,
                "minutes": "791'",
                "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 29,
                "appearances": 8,
                "minutes": "483'",
                "name": "Juan Toribio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "990'",
                "name": "Manuel Momparlet",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "831'",
                "name": "Antonio Monreal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "755'",
                "name": "David Pirri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 24,
                "appearances": 2,
                "minutes": "29'",
                "name": "Goran Vucevic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 3,
                "minutes": "190'",
                "name": "Sergey Pogodin",
                "nationality": "Ukraine"
            },
            "12": {
                "age": 27,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.081'",
                "name": "Gabi Correa",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "13": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "938'",
                "name": "Antonio Reyes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 25,
                "appearances": 11,
                "minutes": "785'",
                "name": "\u00c1ngel Luis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 33,
                "appearances": 11,
                "minutes": "451'",
                "name": "Urbano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 22,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.006'",
                "name": "Quique Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 3,
                "minutes": "161'",
                "name": "Crescencio Cu\u00e9llar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 2,
                "minutes": "116'",
                "name": "Llu\u00eds Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 5,
                "minutes": "231'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Guerrero",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "844'",
                "name": "Jos\u00e9 Sinval",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "21": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "850'",
                "name": "\tJuan Manuel Prieto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "281'",
                "name": "Nikolay Pisarev",
                "nationality": "Russia"
            }
        },
        "deportivo-la-coruna": {
            "0": {
                "age": 30,
                "appearances": 8,
                "minutes": "720'",
                "name": "Francisco Lia\u00f1o",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 28,
                "appearances": 7,
                "minutes": "630'",
                "name": "Juan Garrido Canales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 25,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.196'",
                "name": "Paco J\u00e9mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 29,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.051'",
                "name": "Miroslav Djukic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "4": {
                "age": 32,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.050'",
                "name": "Donato",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 31,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.034'",
                "name": "Voro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 33,
                "appearances": 10,
                "minutes": "648'",
                "name": "Luis L\u00f3pez Rekarte",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 6,
                "minutes": "433'",
                "name": "Villarroya",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "798'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 30,
                "appearances": 4,
                "minutes": "340'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Ribera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.152'",
                "name": "Fran",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 5,
                "minutes": "390'",
                "name": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 19,
                "appearances": 5,
                "minutes": "218'",
                "name": "David Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 27,
                "appearances": 10,
                "minutes": "565'",
                "name": "Mauro Silva",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "724'",
                "name": "Adolfo Aldana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "65'",
                "name": "Rafael Martin-Vazquez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 5,
                "minutes": "93'",
                "name": "Branko Milovanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "18": {
                "age": 27,
                "appearances": 6,
                "minutes": "313'",
                "name": "Alfredo Santaelena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "518'",
                "name": "Txiki Begiristain",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 31,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.190'",
                "name": "Bebeto",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "21": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "28'",
                "name": "Maikel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 25,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.175'",
                "name": "Javier Manjar\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 24,
                "appearances": 10,
                "minutes": "410'",
                "name": "Dmitri Radchenko",
                "nationality": "Russia"
            }
        },
        "espanyol-barcelona": {
            "0": {
                "age": 24,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.440'",
                "name": "Toni Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Ra\u00fal Arribas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.424'",
                "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.331'",
                "name": "Mauricio Pochettino",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "4": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.046'",
                "name": "Sebasti\u00e1n Herrera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.389'",
                "name": "V\u00edctor Torres Mestre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.381'",
                "name": "Branko Brnovic",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 3,
                "minutes": "270'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 9,
                "minutes": "307'",
                "name": "Goran Bogdanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "9": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "218'",
                "name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 26,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.145'",
                "name": "Mois\u00e9s Arteaga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 32,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.112'",
                "name": "Francisco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 21,
                "appearances": 8,
                "minutes": "220'",
                "name": "Alberto Toril",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 10,
                "minutes": "416'",
                "name": "Pacheta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 5,
                "minutes": "218'",
                "name": "Luis Cembranos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 13,
                "minutes": "907'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Ben\u00edtez",
                "nationality": "Paraguay"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "932'",
                "name": "Ismael Urzaiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 8,
                "minutes": "487'",
                "name": "Florin Raducioiu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.289'",
                "name": "Jordi Lard\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 12,
                "minutes": "234'",
                "name": "Javi Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-barcelona": {
            "0": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Francesc Arnau",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "288'",
                "name": "Jes\u00fas Angoy",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.330'",
                "name": "Carles Busquets",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 2,
                "minutes": "162'",
                "name": "Julen Lopetegui",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Quique \u00c1lvarez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Xavi Roca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.021'",
                "name": "Gheorghe Popescu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "7": {
                "age": 25,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.429'",
                "name": "Albert Ferrer",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 22,
                "appearances": 18,
                "minutes": "793'",
                "name": "Llu\u00eds Carreras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.304'",
                "name": "Abelardo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 23,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.478'",
                "name": "Sergi Barju\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.821'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Nadal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 18,
                "appearances": 11,
                "minutes": "736'",
                "name": "Toni Velamaz\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "964'",
                "name": "Jordi Cruijff",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "14": {
                "age": 32,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.107'",
                "name": "Jos\u00e9 Mari Bakero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 30,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.099'",
                "name": "Gheorghe Hagi",
                "nationality": "Romania"
            },
            "16": {
                "age": 26,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.044'",
                "name": "Robert Prosinecki",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "17": {
                "age": 20,
                "appearances": 7,
                "minutes": "346'",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 24,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.508'",
                "name": "Pep Guardiola",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 22,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.223'",
                "name": "\u00d3scar Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 19,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.990'",
                "name": "Iv\u00e1n de la Pe\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 18,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.334'",
                "name": "Roger Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 19,
                "appearances": 16,
                "minutes": "992'",
                "name": "Albert Celades",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Fernando Porto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "22'",
                "name": "Josep Setvalls",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 27,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.687'",
                "name": "Guillermo Amor",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "39'",
                "name": "Francisco Rufete",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "9'",
                "name": "Juanjo Carricondo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 28,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.218'",
                "name": "Meho Kodro",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            },
            "29": {
                "age": 22,
                "appearances": 12,
                "minutes": "416'",
                "name": "\u00c1ngel Cu\u00e9llar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "30": {
                "age": 22,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.838'",
                "name": "Lu\u00eds Figo",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "31": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "68'",
                "name": "Francisco Javier Garc\u00eda Pimienta",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-sevilla": {
            "0": {
                "age": 28,
                "appearances": 10,
                "minutes": "900'",
                "name": "Juan Carlos Unzu\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Monchi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.322'",
                "name": "Jos\u00e9 Miguel Prieto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "162'",
                "name": "Jes\u00fas Galv\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Arturo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 22,
                "appearances": 7,
                "minutes": "547'",
                "name": "V\u00edctor Javier Ferreras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "57'",
                "name": "Michel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 10,
                "minutes": "900'",
                "name": "Juan Martag\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 35,
                "appearances": 8,
                "minutes": "568'",
                "name": "Diego",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.054'",
                "name": "Manolo Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 5,
                "minutes": "298'",
                "name": "Pedro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "975'",
                "name": "Juanito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "116'",
                "name": "Dejan Petkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "13": {
                "age": 26,
                "appearances": 11,
                "minutes": "919'",
                "name": "Marcos Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "292'",
                "name": "Emilio Peixe",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "15": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "313'",
                "name": "Tarik Oulida",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "16": {
                "age": 21,
                "appearances": 3,
                "minutes": "86'",
                "name": "Juan Antonio Santaella",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.089'",
                "name": "Rafael Paz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 25,
                "appearances": 8,
                "minutes": "626'",
                "name": "Moacir",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "19": {
                "age": 29,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.045'",
                "name": "Gabriel Moya",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "201'",
                "name": "Pepelu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 24,
                "appearances": 3,
                "minutes": "270'",
                "name": "Josko Jelicic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "22": {
                "age": 29,
                "appearances": 3,
                "minutes": "81'",
                "name": "Quique Estebaranz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 27,
                "appearances": 12,
                "minutes": "905'",
                "name": "Davor Suker",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "24": {
                "age": 21,
                "appearances": 7,
                "minutes": "299'",
                "name": "Luis Tevenet",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 18,
                "appearances": 13,
                "minutes": "450'",
                "name": "Carlitos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "6'",
                "name": "Yordi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 23,
                "appearances": 3,
                "minutes": "175'",
                "name": "Francisco Pineda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 26,
                "appearances": 11,
                "minutes": "486'",
                "name": "Monchu",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-valencia": {
            "0": {
                "age": 33,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.465'",
                "name": "Andoni Zubizarreta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 23,
                "appearances": 4,
                "minutes": "314'",
                "name": "Jorge Bartual",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 26,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.325'",
                "name": "Jorge Otero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 21,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.241'",
                "name": "Sietes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.374'",
                "name": "Javi Navarro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.294'",
                "name": "Romero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 28,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.573'",
                "name": "Patxi Ferreira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.381'",
                "name": "Paco Camarasa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 23,
                "appearances": 11,
                "minutes": "314'",
                "name": "I\u00f1aki Hurtado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 21,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.442'",
                "name": "Gaizka Mendieta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 21,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.890'",
                "name": "Jos\u00e9 Ignacio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 29,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.741'",
                "name": "Vicente Engonga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 29,
                "appearances": 42,
                "minutes": "3.563'",
                "name": "Fernando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 29,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.024'",
                "name": "Mazinho",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "14": {
                "age": 29,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.919'",
                "name": "Antonio Poyatos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.084'",
                "name": "Carlos Arroyo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 25,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.207'",
                "name": "Xabier Eskurza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 26,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.466'",
                "name": "Predrag Mijatovi\u0107",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.603'",
                "name": "Viola",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "19": {
                "age": 17,
                "appearances": 2,
                "minutes": "40'",
                "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 20,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.934'",
                "name": "Jos\u00e9 G\u00e1lvez",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "racing-santander": {
            "0": {
                "age": 34,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Ochotorena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Jos\u00e9 Ceballos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 22,
                "appearances": 14,
                "minutes": "997'",
                "name": "Luis Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.241'",
                "name": "Pablo Alfaro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 20,
                "appearances": 11,
                "minutes": "669'",
                "name": "I\u00f1aki Bollain",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 31,
                "appearances": 8,
                "minutes": "489'",
                "name": "Juan Antonio Torrecilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 6,
                "minutes": "441'",
                "name": "Francisco Roncal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 24,
                "appearances": 9,
                "minutes": "669'",
                "name": "Txema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 27,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.323'",
                "name": "Jes\u00fas Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "831'",
                "name": "Dmitri Popov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "10": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "204'",
                "name": "Nene",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 18,
                "appearances": 3,
                "minutes": "146'",
                "name": "Ismael Ruiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "5'",
                "name": "Chus Herrera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 32,
                "appearances": 5,
                "minutes": "255'",
                "name": "Andrey Zygmantovich",
                "nationality": "Belarus"
            },
            "14": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.091'",
                "name": "Mutiu Adepoju",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 11,
                "minutes": "979'",
                "name": "David Billabona",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.202'",
                "name": "Esteban Torre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 32,
                "appearances": 11,
                "minutes": "844'",
                "name": "Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 36,
                "appearances": 9,
                "minutes": "543'",
                "name": "Quique Seti\u00e9n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "23'",
                "name": "Pedro Munitis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 16,
                "appearances": 1,
                "minutes": "4'",
                "name": "Mario Bermejo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 22,
                "appearances": 8,
                "minutes": "311'",
                "name": "Gontzal Suances",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 29,
                "appearances": 7,
                "minutes": "341'",
                "name": "\u00c1lvaro Cervera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 22,
                "appearances": 11,
                "minutes": "554'",
                "name": "Ilshat Faizulin",
                "nationality": "Russia"
            },
            "24": {
                "age": 28,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.133'",
                "name": "Alberto",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "rayo-vallecano": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Espa\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 28,
                "appearances": 7,
                "minutes": "582'",
                "name": "Wilfred Agbonavbare \u2020",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "3": {
                "age": 35,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Abel Resino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Ram\u00f3n de Quintana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Alberto Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 6,
                "minutes": "394'",
                "name": "Jos\u00e9 Baroja",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 11,
                "minutes": "963'",
                "name": "Jes\u00fas Cota",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "972'",
                "name": "Alfonso Cortijo Cabrera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 6,
                "minutes": "334'",
                "name": "Stjepan Andrijasevic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "10": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "674'",
                "name": "\u00c1ngel Luis Alc\u00e1zar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Agustin Vara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Mikel Ant\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Santamar\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 30,
                "appearances": 8,
                "minutes": "720'",
                "name": "Nino Lema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 24,
                "appearances": 11,
                "minutes": "702'",
                "name": "Juli\u00e1n Palacios",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 19,
                "appearances": 3,
                "minutes": "141'",
                "name": "M\u00edchel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Iv\u00e1n Campo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "734'",
                "name": "Antonio Calder\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "161'",
                "name": "Francisco Manuel Ruano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 2,
                "minutes": "122'",
                "name": "Jos\u00e9 Gallego",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "2'",
                "name": "Fernando Moreno",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.045'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Barla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 31,
                "appearances": 10,
                "minutes": "716'",
                "name": "Mart\u00edn Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "830'",
                "name": "On\u00e9simo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 28,
                "appearances": 8,
                "minutes": "717'",
                "name": "Ezequiel Castillo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "26": {
                "age": 31,
                "appearances": 2,
                "minutes": "138'",
                "name": "Miguel Espa\u00f1a",
                "nationality": "Mexico"
            },
            "27": {
                "age": 21,
                "appearances": 12,
                "minutes": "952'",
                "name": "Guilherme Alves",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "28": {
                "age": 21,
                "appearances": 3,
                "minutes": "41'",
                "name": "Edu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 20,
                "appearances": 7,
                "minutes": "333'",
                "name": "Josemi L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "30": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "787'",
                "name": "Daniel Aquino",
                "nationality": "Argentina"
            }
        },
        "real-betis-sevilla": {
            "0": {
                "age": 32,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Pedro Luis Jaro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.089'",
                "name": "Juan Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "788'",
                "name": "Robert Jarni",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "3": {
                "age": 27,
                "appearances": 4,
                "minutes": "347'",
                "name": "Juan Antonio Ure\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 23,
                "appearances": 10,
                "minutes": "820'",
                "name": "Jaime Quesada",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "584'",
                "name": "Tom\u00e1s Ol\u00edas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.269'",
                "name": "Josete",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 23,
                "appearances": 3,
                "minutes": "217'",
                "name": "Roberto R\u00edos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "873'",
                "name": "Risto Vidakovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "9": {
                "age": 23,
                "appearances": 4,
                "minutes": "239'",
                "name": "Luis M\u00e1rquez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 20,
                "appearances": 9,
                "minutes": "324'",
                "name": "\u00d3scar Arp\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.156'",
                "name": "Juanjo Ca\u00f1as",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 25,
                "appearances": 5,
                "minutes": "325'",
                "name": "S\u00e1nchez Jara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 31,
                "appearances": 5,
                "minutes": "229'",
                "name": "Jos\u00e9 Men\u00e9ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 24,
                "appearances": 8,
                "minutes": "377'",
                "name": "Jos\u00e9 Mari",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.246'",
                "name": "Alexis Trujillo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "918'",
                "name": "Vlada Stosic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 23,
                "appearances": 5,
                "minutes": "242'",
                "name": "Wojciech Kowalczyk",
                "nationality": "Poland"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.189'",
                "name": "Alfonso",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "859'",
                "name": "Pier",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "355'",
                "name": "Juan Sabas",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-madrid": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.016'",
                "name": "Santiago Ca\u00f1izares",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 37,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.763'",
                "name": "Paco Buyo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 20,
                "appearances": 10,
                "minutes": "777'",
                "name": "Garc\u00eda Calvo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 27,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.656'",
                "name": "Fernando Hierro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "968'",
                "name": "Fernando Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.184'",
                "name": "Miquel Soler",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 26,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.995'",
                "name": "Rafael Alkorta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 33,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.755'",
                "name": "Chendo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 30,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.772'",
                "name": "Manolo Sanch\u00eds",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 23,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.757'",
                "name": "Mikel Lasa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 30,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.455'",
                "name": "Quique Flores",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 9,
                "minutes": "366'",
                "name": "Sandro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 24,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.661'",
                "name": "Jos\u00e9 Amavisca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 31,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.105'",
                "name": "Michael Laudrup",
                "nationality": "Denmark"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.827'",
                "name": "Fernando Redondo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "16": {
                "age": 18,
                "appearances": 9,
                "minutes": "433'",
                "name": "Guti",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.294'",
                "name": "Luis Enrique",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 3,
                "minutes": "63'",
                "name": "Dejan Petkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "19": {
                "age": 32,
                "appearances": 33,
                "minutes": "1.184'",
                "name": "M\u00edchel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 29,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.188'",
                "name": "Luis Milla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 6,
                "minutes": "327'",
                "name": "Antonio G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 18,
                "appearances": 14,
                "minutes": "836'",
                "name": "\u00c1lvaro Benito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 28,
                "appearances": 14,
                "minutes": "820'",
                "name": "Freddy Rinc\u00f3n",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "24": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "10'",
                "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 22,
                "appearances": 20,
                "minutes": "880'",
                "name": "Juan Esn\u00e1ider",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "26": {
                "age": 19,
                "appearances": 3,
                "minutes": "119'",
                "name": "Iv\u00e1n P\u00e9rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 18,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.519'",
                "name": "Ra\u00fal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 28,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.245'",
                "name": "Iv\u00e1n Zamorano",
                "nationality": "Chile"
            }
        },
        "real-oviedo": {
            "0": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Juan Luis Mora",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 25,
                "appearances": 1,
                "minutes": "60'",
                "name": "Carlos Cano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 18,
                "appearances": 3,
                "minutes": "162'",
                "name": "C\u00e9sar Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 25,
                "appearances": 4,
                "minutes": "277'",
                "name": "Viktor Onopko",
                "nationality": "Russia"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "904'",
                "name": "Manel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 11,
                "minutes": "990'",
                "name": "Nikola Jerkan",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "6": {
                "age": 29,
                "appearances": 5,
                "minutes": "393'",
                "name": "Antonio Rivas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.062'",
                "name": "Armando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 25,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.058'",
                "name": "Andr\u00e9s De la Rosa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.027'",
                "name": "Pedro Alberto Cano \u2020",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 17,
                "appearances": 8,
                "minutes": "240'",
                "name": "Iv\u00e1n Ania",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 12,
                "minutes": "930'",
                "name": "Roberto Su\u00e1rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.181'",
                "name": "Mitko Stojkovski",
                "nationality": "Macedonia"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 5,
                "minutes": "168'",
                "name": "Nebojsa Scepanovic",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "2'",
                "name": "Manuel Cuervo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "10'",
                "name": "Emilio Fern\u00e1ndez Pertierra",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 32,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.048'",
                "name": "Berto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "82'",
                "name": "Paco Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 23,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.075'",
                "name": "Oli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 18,
                "appearances": 6,
                "minutes": "97'",
                "name": "Chino Losada",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "279'",
                "name": "Thomas Christiansen",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 23,
                "appearances": 11,
                "minutes": "787'",
                "name": "Peter Dubovsky",
                "nationality": "Slovakia"
            },
            "22": {
                "age": 33,
                "appearances": 11,
                "minutes": "755'",
                "name": "Carlos Mu\u00f1oz Cobo",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-saragossa": {
            "0": {
                "age": 24,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Pepe Belman",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Juanmi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 35,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Andoni Cedr\u00fan",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "945'",
                "name": "Fernando C\u00e1ceres",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 10,
                "minutes": "664'",
                "name": "Paqui",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "280'",
                "name": "Carlos Cuartero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "Alberto Belsu\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "766'",
                "name": "Chucho Solana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 27,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Xavi Aguado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 8,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Sebasti\u00e1n Hern\u00e1ndez",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.079'",
                "name": "Gustavo Poyet",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "11": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "593'",
                "name": "Sergio Berti",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "12": {
                "age": 23,
                "appearances": 9,
                "minutes": "477'",
                "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda Sanju\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 29,
                "appearances": 11,
                "minutes": "757'",
                "name": "\u00d3scar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "761'",
                "name": "Nayim",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 6,
                "minutes": "81'",
                "name": "Aurelio Gay",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 27,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.206'",
                "name": "Santi Arag\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 5,
                "minutes": "265'",
                "name": "Gustavo L\u00f3pez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "18": {
                "age": 19,
                "appearances": 12,
                "minutes": "795'",
                "name": "Fernando Morientes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 15,
                "minutes": "967'",
                "name": "Dani",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Seba",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 30,
                "appearances": 8,
                "minutes": "410'",
                "name": "Higuera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "177'",
                "name": "Pascualito",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "23": {
                "age": 30,
                "appearances": 10,
                "minutes": "615'",
                "name": "Pardeza",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-valladolid": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "333'",
                "name": "Juan Manuel Pe\u00f1a",
                "nationality": "Bolivia"
            },
            "2": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "114'",
                "name": "Ram\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "904'",
                "name": "Alberto Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 10,
                "minutes": "770'",
                "name": "Javier Torres G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 23,
                "appearances": 2,
                "minutes": "135'",
                "name": "Marco Sandy",
                "nationality": "Bolivia"
            },
            "6": {
                "age": 21,
                "appearances": 8,
                "minutes": "561'",
                "name": "Agustin Vara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 22,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Mikel Ant\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 22,
                "appearances": 8,
                "minutes": "695'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Santamar\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 30,
                "appearances": 11,
                "minutes": "838'",
                "name": "Juan Carlos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "248'",
                "name": "Benjam\u00edn",
                "nationality": "Equatorial Guinea"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jes\u00fas \u00c1ngel Turiel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Iv\u00e1n Campo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 19,
                "appearances": 8,
                "minutes": "322'",
                "name": "Rub\u00e9n Baraja",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Fernando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Amado Guevara",
                "nationality": "Honduras"
            },
            "16": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "33'",
                "name": "Francisco Manuel Ruano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 28,
                "appearances": 4,
                "minutes": "217'",
                "name": "Jos\u00e9 Mosquera",
                "nationality": "Venezuela"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.110'",
                "name": "Mami Quevedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 26,
                "appearances": 8,
                "minutes": "471'",
                "name": "Sejad Halilovic",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            },
            "20": {
                "age": 26,
                "appearances": 7,
                "minutes": "440'",
                "name": "\u00c1lvaro Guti\u00e9rrez",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "21": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "199'",
                "name": "Aljosa Asanovic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "22": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "960'",
                "name": "Alen Peternac",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "199'",
                "name": "Carlos Pav\u00f3n",
                "nationality": "Honduras"
            },
            "24": {
                "age": 22,
                "appearances": 7,
                "minutes": "372'",
                "name": "Brasi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "247'",
                "name": "Gregorio Fonseca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 22,
                "appearances": 9,
                "minutes": "388'",
                "name": "Ra\u00fal Ib\u00e1\u00f1ez",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "sd-compostela": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Francisco Falag\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "31'",
                "name": "To\u00f1o Castro \u2020",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "723'",
                "name": "Mauro Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.231'",
                "name": "Francisco Villena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.096'",
                "name": "Javier Bellido",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 8,
                "minutes": "178'",
                "name": "Virgilio Hern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 3,
                "minutes": "202'",
                "name": "Jes\u00fas Dulce",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 34,
                "appearances": 13,
                "minutes": "923'",
                "name": "Fernando Tocornal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 25,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "\u00c1ngel Lekunberri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 33,
                "appearances": 7,
                "minutes": "200'",
                "name": "Agust\u00edn Abad\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 1,
                "minutes": "18'",
                "name": "Toni",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.337'",
                "name": "Nacho",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 27,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.283'",
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.080'",
                "name": "Fabiano Soares",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "14": {
                "age": 29,
                "appearances": 10,
                "minutes": "880'",
                "name": "Franck Passi",
                "nationality": "France"
            },
            "15": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "873'",
                "name": "I\u00f1aki Era\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "52'",
                "name": "Festus Agu",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "17": {
                "age": 28,
                "appearances": 14,
                "minutes": "817'",
                "name": "Bent Christensen",
                "nationality": "Denmark"
            },
            "18": {
                "age": 30,
                "appearances": 3,
                "minutes": "39'",
                "name": "Paco Llorente",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 29,
                "appearances": 3,
                "minutes": "22'",
                "name": "Juan Carlos Paniagua",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.222'",
                "name": "Christopher Ohen",
                "nationality": "Nigeria"
            }
        },
        "sporting-gijon": {
            "0": {
                "age": 31,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "Juan Carlos Ablanedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.076'",
                "name": "Velasco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.246'",
                "name": "Pablo D\u00edaz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 23,
                "appearances": 5,
                "minutes": "423'",
                "name": "Tino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "793'",
                "name": "Fernando Giner",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Rub\u00e9n Acebal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 8,
                "minutes": "561'",
                "name": "Juan Mu\u00f1iz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 23,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Marcelino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 20,
                "appearances": 12,
                "minutes": "784'",
                "name": "David Cano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 20,
                "appearances": 7,
                "minutes": "330'",
                "name": "Mario Cotelo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "751'",
                "name": "Tom\u00e1s Herv\u00e1s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "145'",
                "name": "Marcos Vales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "11'",
                "name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 4,
                "minutes": "295'",
                "name": "Iv\u00e1n Iglesias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.384'",
                "name": "Ricardo Bango",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 27,
                "appearances": 12,
                "minutes": "917'",
                "name": "Igor Ledyakhov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "17": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "821'",
                "name": "Avelino Riopedre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 14,
                "minutes": "981'",
                "name": "Hugo P\u00e9rez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "19": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "705'",
                "name": "Dani Bouzas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 29,
                "appearances": 9,
                "minutes": "358'",
                "name": "Marcel Sabou",
                "nationality": "Romania"
            },
            "21": {
                "age": 33,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.108'",
                "name": "Julio Salinas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 31,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Rasheed Yekini \u2020",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 3,
                "minutes": "95'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Morales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 30,
                "appearances": 14,
                "minutes": "918'",
                "name": "Eloy",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "ud-salamanca": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.440'",
                "name": "Ignacio Aizpur\u00faa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 27,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Jandri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.116'",
                "name": "Josema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 6,
                "minutes": "315'",
                "name": "Luis Manuel Arias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 9,
                "minutes": "810'",
                "name": "Sito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "679'",
                "name": "Rodolfo Condado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Miguel Torrecilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 23,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.324'",
                "name": "Mart\u00edn Vellisca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "12'",
                "name": "Ra\u00fal Lozano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.039'",
                "name": "Lutxo Iturrino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.396'",
                "name": "Jos\u00e9 del Solar",
                "nationality": "Peru"
            },
            "11": {
                "age": 22,
                "appearances": 16,
                "minutes": "860'",
                "name": "Ovidiu Stinga",
                "nationality": "Romania"
            },
            "12": {
                "age": 28,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.401'",
                "name": "\u00c1ngel Medina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "681'",
                "name": "Jos\u00e9 Quiroga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "76'",
                "name": "C\u00e9sar Villafa\u00f1e",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 28,
                "appearances": 6,
                "minutes": "193'",
                "name": "Juan Sukunza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "6'",
                "name": "Enrique Ayucar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 4,
                "minutes": "136'",
                "name": "Diego Latorre",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.042'",
                "name": "Joan Barbar\u00e0",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.277'",
                "name": "Claudio Barrag\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "270'",
                "name": "Quico",
                "nationality": "Spain"
            }
        }
    }
}