{
    "1995": {
        "albacete-balompie": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.080'",
                "name": "Fernando Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Juan Carlos Balaguer",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 24,
                "appearances": 6,
                "minutes": "526'",
                "name": "Petar Vasiljevic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "3": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.045'",
                "name": "Alejandro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Alejandro Gonzalez Nappi",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 8,
                "minutes": "633'",
                "name": "Albert Tom\u00e0s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 11,
                "minutes": "990'",
                "name": "Coco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 22,
                "appearances": 5,
                "minutes": "299'",
                "name": "Jos\u00e9 Ortega",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 22,
                "appearances": 11,
                "minutes": "728'",
                "name": "Sotero L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 21,
                "appearances": 6,
                "minutes": "341'",
                "name": "Mario Ca\u00f1ego",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 26,
                "appearances": 8,
                "minutes": "513'",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Maqueda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 17,
                "appearances": 10,
                "minutes": "571'",
                "name": "Juli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 18,
                "appearances": 4,
                "minutes": "160'",
                "name": "Jose Angel Moreno Castro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 19,
                "appearances": 14,
                "minutes": "984'",
                "name": "Jes\u00fas Munoz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 20,
                "appearances": 6,
                "minutes": "521'",
                "name": "Josico",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.274'",
                "name": "Nenad Bjelica",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "17": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "102'",
                "name": "Alberto Monteagudo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 24,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Emilio Guti\u00e9rrez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 2,
                "minutes": "54'",
                "name": "Juan Chesa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "206'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Brau",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.335'",
                "name": "Jose Zalazar",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "22": {
                "age": 31,
                "appearances": 12,
                "minutes": "964'",
                "name": "Manolo Salvador",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "55'",
                "name": "Chito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 27,
                "appearances": 10,
                "minutes": "346'",
                "name": "Francisco Javier Luke",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 26,
                "appearances": 15,
                "minutes": "736'",
                "name": "Escaich",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 23,
                "appearances": 6,
                "minutes": "482'",
                "name": "Luna",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "759'",
                "name": "Velli Kasumov",
                "nationality": "Azerbaijan"
            },
            "28": {
                "age": 25,
                "appearances": 6,
                "minutes": "416'",
                "name": "Pedro Riesco",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "athletic-bilbao": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Valencia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 21,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Jorge Aizkorreta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.072'",
                "name": "Aitor Larrazabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "975'",
                "name": "Aitor Karanka",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 20,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.287'",
                "name": "Oskar Vales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.312'",
                "name": "I\u00f1igo Larrainzar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Felipe Gur\u00e9ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Andoni Lakabeg",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 31,
                "appearances": 4,
                "minutes": "315'",
                "name": "Genar Andrinua",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 24,
                "appearances": 7,
                "minutes": "619'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Galdames",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 29,
                "appearances": 8,
                "minutes": "106'",
                "name": "Eduardo Estibariz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "710'",
                "name": "Oskar Tabuenka",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 32,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Txutxi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 6,
                "minutes": "536'",
                "name": "Josu Urrutia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 21,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.003'",
                "name": "Julen Guerrero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 24,
                "appearances": 15,
                "minutes": "868'",
                "name": "Carlos Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 24,
                "appearances": 9,
                "minutes": "301'",
                "name": "Bittor Alkiza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.037'",
                "name": "Jon Andoni Goikoetxea",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 11,
                "minutes": "943'",
                "name": "Ander Garitano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "75'",
                "name": "Jon Ander Lambea",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 17,
                "appearances": 11,
                "minutes": "840'",
                "name": "Joseba Etxeberria",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "324'",
                "name": "Bolo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "745'",
                "name": "Cuco Ziganda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 31,
                "appearances": 3,
                "minutes": "25'",
                "name": "Ernesto Valverde",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Ricardo Mendiguren",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "96'",
                "name": "Gorka Bidaurrazaga",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "cd-teneriffa": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.440'",
                "name": "Marcelo Ojeda",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "1": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Sergio Ballesteros",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "813'",
                "name": "Alexis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 7,
                "minutes": "495'",
                "name": "Antonio Mata",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.328'",
                "name": "Julio Llorente Gento",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 27,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "C\u00e9sar G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 10,
                "minutes": "662'",
                "name": "Luis Miguel Ramis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.115'",
                "name": "Juan Carlos Aguilera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 21,
                "appearances": 8,
                "minutes": "440'",
                "name": "\u00c1ngel Vivar Dorado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 30,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.250'",
                "name": "Chano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 30,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.231'",
                "name": "Felipe Mi\u00f1ambres",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 11,
                "minutes": "884'",
                "name": "Pavel Hapal",
                "nationality": "Czech Republic"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 16,
                "minutes": "945'",
                "name": "Toni Robaina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.043'",
                "name": "Slavisa Jokanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "14": {
                "age": 26,
                "appearances": 7,
                "minutes": "122'",
                "name": "Ignacio Conte",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 27,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.252'",
                "name": "Juan Antonio Pizzi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "788'",
                "name": "Antonio Pinilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 24,
                "appearances": 8,
                "minutes": "359'",
                "name": "Juanele",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "228'",
                "name": "V\u00edctor",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 2,
                "minutes": "91'",
                "name": "Diego Latorre",
                "nationality": "Argentina"
            }
        },
        "celta-vigo": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.690'",
                "name": "Toni Prats",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Francisco Villanueva",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 19,
                "appearances": 18,
                "minutes": "675'",
                "name": "M\u00edchel Salgado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "421'",
                "name": "Andoni Lakabeg",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.071'",
                "name": "Mariano Hoyas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 31,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.514'",
                "name": "Patxi Salinas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 28,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.508'",
                "name": "Alejo Indias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.878'",
                "name": "Borja Agirretxu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 24,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.615'",
                "name": "Rafa Berges",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 24,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.659'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel T\u00e1rraga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 31,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.443'",
                "name": "Eusebio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 22,
                "minutes": "784'",
                "name": "Geli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 30,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.492'",
                "name": "Milorad Ratkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "13": {
                "age": 35,
                "appearances": 20,
                "minutes": "893'",
                "name": "Vicente \u00c1lvarez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.091'",
                "name": "Srdjan Bajcetic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "15": {
                "age": 34,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.732'",
                "name": "Jos\u00e9 Gil",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 30,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.148'",
                "name": "Goran Milojevic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.066'",
                "name": "Hermes Desio",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.716'",
                "name": "Angel Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 23,
                "appearances": 12,
                "minutes": "470'",
                "name": "Carlos P\u00e9rez \u2020",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 23,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.492'",
                "name": "Juan S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 28,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.888'",
                "name": "Vladimir Gudelj",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            }
        },
        "cp-merida": {
            "0": {
                "age": 30,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Francisco Leal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 25,
                "appearances": 7,
                "minutes": "511'",
                "name": "Alfonso Dulanto",
                "nationality": "Peru"
            },
            "2": {
                "age": 25,
                "appearances": 10,
                "minutes": "900'",
                "name": "Loren",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 20,
                "appearances": 5,
                "minutes": "395'",
                "name": "Sergio Korino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 7,
                "minutes": "630'",
                "name": "Luis Sierra",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 29,
                "appearances": 10,
                "minutes": "791'",
                "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 29,
                "appearances": 8,
                "minutes": "483'",
                "name": "Juan Toribio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "990'",
                "name": "Manuel Momparlet",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "831'",
                "name": "Antonio Monreal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "755'",
                "name": "David Pirri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 24,
                "appearances": 2,
                "minutes": "29'",
                "name": "Goran Vucevic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 3,
                "minutes": "190'",
                "name": "Sergey Pogodin",
                "nationality": "Ukraine"
            },
            "12": {
                "age": 27,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.081'",
                "name": "Gabi Correa",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "13": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "938'",
                "name": "Antonio Reyes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 25,
                "appearances": 11,
                "minutes": "785'",
                "name": "\u00c1ngel Luis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 33,
                "appearances": 11,
                "minutes": "451'",
                "name": "Urbano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 22,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.006'",
                "name": "Quique Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 3,
                "minutes": "161'",
                "name": "Crescencio Cu\u00e9llar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 2,
                "minutes": "116'",
                "name": "Llu\u00eds Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 5,
                "minutes": "231'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Guerrero",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "844'",
                "name": "Jos\u00e9 Sinval",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "21": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "850'",
                "name": "\tJuan Manuel Prieto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "281'",
                "name": "Nikolay Pisarev",
                "nationality": "Russia"
            }
        },
        "deportivo-la-coruna": {
            "0": {
                "age": 30,
                "appearances": 8,
                "minutes": "720'",
                "name": "Francisco Lia\u00f1o",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 28,
                "appearances": 7,
                "minutes": "630'",
                "name": "Juan Garrido Canales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 25,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.196'",
                "name": "Paco J\u00e9mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 29,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.051'",
                "name": "Miroslav Djukic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "4": {
                "age": 32,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.050'",
                "name": "Donato",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 31,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.034'",
                "name": "Voro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 33,
                "appearances": 10,
                "minutes": "648'",
                "name": "Luis L\u00f3pez Rekarte",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 6,
                "minutes": "433'",
                "name": "Villarroya",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "798'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 30,
                "appearances": 4,
                "minutes": "340'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Ribera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.152'",
                "name": "Fran",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 5,
                "minutes": "390'",
                "name": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 19,
                "appearances": 5,
                "minutes": "218'",
                "name": "David Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 27,
                "appearances": 10,
                "minutes": "565'",
                "name": "Mauro Silva",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "724'",
                "name": "Adolfo Aldana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "65'",
                "name": "Rafael Martin-Vazquez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 5,
                "minutes": "93'",
                "name": "Branko Milovanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "18": {
                "age": 27,
                "appearances": 6,
                "minutes": "313'",
                "name": "Alfredo Santaelena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "518'",
                "name": "Txiki Begiristain",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 31,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.190'",
                "name": "Bebeto",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "21": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "28'",
                "name": "Maikel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 25,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.175'",
                "name": "Javier Manjar\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 24,
                "appearances": 10,
                "minutes": "410'",
                "name": "Dmitri Radchenko",
                "nationality": "Russia"
            }
        },
        "espanyol-barcelona": {
            "0": {
                "age": 24,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.440'",
                "name": "Toni Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Ra\u00fal Arribas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.424'",
                "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.331'",
                "name": "Mauricio Pochettino",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "4": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.046'",
                "name": "Sebasti\u00e1n Herrera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.389'",
                "name": "V\u00edctor Torres Mestre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.381'",
                "name": "Branko Brnovic",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 3,
                "minutes": "270'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 9,
                "minutes": "307'",
                "name": "Goran Bogdanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "9": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "218'",
                "name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 26,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.145'",
                "name": "Mois\u00e9s Arteaga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 32,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.112'",
                "name": "Francisco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 21,
                "appearances": 8,
                "minutes": "220'",
                "name": "Alberto Toril",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 10,
                "minutes": "416'",
                "name": "Pacheta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 5,
                "minutes": "218'",
                "name": "Luis Cembranos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 13,
                "minutes": "907'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Ben\u00edtez",
                "nationality": "Paraguay"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "932'",
                "name": "Ismael Urzaiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 8,
                "minutes": "487'",
                "name": "Florin Raducioiu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.289'",
                "name": "Jordi Lard\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 12,
                "minutes": "234'",
                "name": "Javi Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-barcelona": {
            "0": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Francesc Arnau",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "288'",
                "name": "Jes\u00fas Angoy",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.330'",
                "name": "Carles Busquets",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 2,
                "minutes": "162'",
                "name": "Julen Lopetegui",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Quique \u00c1lvarez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Xavi Roca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.021'",
                "name": "Gheorghe Popescu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "7": {
                "age": 25,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.429'",
                "name": "Albert Ferrer",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 22,
                "appearances": 18,
                "minutes": "793'",
                "name": "Llu\u00eds Carreras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.304'",
                "name": "Abelardo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 23,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.478'",
                "name": "Sergi Barju\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.821'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Nadal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 18,
                "appearances": 11,
                "minutes": "736'",
                "name": "Toni Velamaz\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "964'",
                "name": "Jordi Cruijff",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "14": {
                "age": 32,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.107'",
                "name": "Jos\u00e9 Mari Bakero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 30,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.099'",
                "name": "Gheorghe Hagi",
                "nationality": "Romania"
            },
            "16": {
                "age": 26,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.044'",
                "name": "Robert Prosinecki",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "17": {
                "age": 20,
                "appearances": 7,
                "minutes": "346'",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 24,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.508'",
                "name": "Pep Guardiola",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 22,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.223'",
                "name": "\u00d3scar Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 19,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.990'",
                "name": "Iv\u00e1n de la Pe\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 18,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.334'",
                "name": "Roger Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 19,
                "appearances": 16,
                "minutes": "992'",
                "name": "Albert Celades",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Fernando Porto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "22'",
                "name": "Josep Setvalls",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 27,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.687'",
                "name": "Guillermo Amor",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "39'",
                "name": "Francisco Rufete",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "9'",
                "name": "Juanjo Carricondo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 28,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.218'",
                "name": "Meho Kodro",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            },
            "29": {
                "age": 22,
                "appearances": 12,
                "minutes": "416'",
                "name": "\u00c1ngel Cu\u00e9llar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "30": {
                "age": 22,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.838'",
                "name": "Lu\u00eds Figo",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "31": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "68'",
                "name": "Francisco Javier Garc\u00eda Pimienta",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-sevilla": {
            "0": {
                "age": 28,
                "appearances": 10,
                "minutes": "900'",
                "name": "Juan Carlos Unzu\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Monchi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.322'",
                "name": "Jos\u00e9 Miguel Prieto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "162'",
                "name": "Jes\u00fas Galv\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Arturo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 22,
                "appearances": 7,
                "minutes": "547'",
                "name": "V\u00edctor Javier Ferreras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "57'",
                "name": "Michel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 10,
                "minutes": "900'",
                "name": "Juan Martag\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 35,
                "appearances": 8,
                "minutes": "568'",
                "name": "Diego",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.054'",
                "name": "Manolo Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 5,
                "minutes": "298'",
                "name": "Pedro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "975'",
                "name": "Juanito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "116'",
                "name": "Dejan Petkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "13": {
                "age": 26,
                "appearances": 11,
                "minutes": "919'",
                "name": "Marcos Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "292'",
                "name": "Emilio Peixe",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "15": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "313'",
                "name": "Tarik Oulida",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "16": {
                "age": 21,
                "appearances": 3,
                "minutes": "86'",
                "name": "Juan Antonio Santaella",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.089'",
                "name": "Rafael Paz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 25,
                "appearances": 8,
                "minutes": "626'",
                "name": "Moacir",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "19": {
                "age": 29,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.045'",
                "name": "Gabriel Moya",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "201'",
                "name": "Pepelu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 24,
                "appearances": 3,
                "minutes": "270'",
                "name": "Josko Jelicic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "22": {
                "age": 29,
                "appearances": 3,
                "minutes": "81'",
                "name": "Quique Estebaranz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 27,
                "appearances": 12,
                "minutes": "905'",
                "name": "Davor Suker",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "24": {
                "age": 21,
                "appearances": 7,
                "minutes": "299'",
                "name": "Luis Tevenet",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 18,
                "appearances": 13,
                "minutes": "450'",
                "name": "Carlitos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "6'",
                "name": "Yordi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 23,
                "appearances": 3,
                "minutes": "175'",
                "name": "Francisco Pineda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 26,
                "appearances": 11,
                "minutes": "486'",
                "name": "Monchu",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-valencia": {
            "0": {
                "age": 33,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.465'",
                "name": "Andoni Zubizarreta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 23,
                "appearances": 4,
                "minutes": "314'",
                "name": "Jorge Bartual",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 26,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.325'",
                "name": "Jorge Otero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 21,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.241'",
                "name": "Sietes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.374'",
                "name": "Javi Navarro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.294'",
                "name": "Romero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 28,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.573'",
                "name": "Patxi Ferreira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.381'",
                "name": "Paco Camarasa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 23,
                "appearances": 11,
                "minutes": "314'",
                "name": "I\u00f1aki Hurtado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 21,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.442'",
                "name": "Gaizka Mendieta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 21,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.890'",
                "name": "Jos\u00e9 Ignacio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 29,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.741'",
                "name": "Vicente Engonga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 29,
                "appearances": 42,
                "minutes": "3.563'",
                "name": "Fernando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 29,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.024'",
                "name": "Mazinho",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "14": {
                "age": 29,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.919'",
                "name": "Antonio Poyatos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.084'",
                "name": "Carlos Arroyo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 25,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.207'",
                "name": "Xabier Eskurza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 26,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.466'",
                "name": "Predrag Mijatovi\u0107",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.603'",
                "name": "Viola",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "19": {
                "age": 17,
                "appearances": 2,
                "minutes": "40'",
                "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 20,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.934'",
                "name": "Jos\u00e9 G\u00e1lvez",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "racing-santander": {
            "0": {
                "age": 34,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Ochotorena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Jos\u00e9 Ceballos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 22,
                "appearances": 14,
                "minutes": "997'",
                "name": "Luis Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.241'",
                "name": "Pablo Alfaro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 20,
                "appearances": 11,
                "minutes": "669'",
                "name": "I\u00f1aki Bollain",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 31,
                "appearances": 8,
                "minutes": "489'",
                "name": "Juan Antonio Torrecilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 6,
                "minutes": "441'",
                "name": "Francisco Roncal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 24,
                "appearances": 9,
                "minutes": "669'",
                "name": "Txema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 27,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.323'",
                "name": "Jes\u00fas Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "831'",
                "name": "Dmitri Popov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "10": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "204'",
                "name": "Nene",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 18,
                "appearances": 3,
                "minutes": "146'",
                "name": "Ismael Ruiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "5'",
                "name": "Chus Herrera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 32,
                "appearances": 5,
                "minutes": "255'",
                "name": "Andrey Zygmantovich",
                "nationality": "Belarus"
            },
            "14": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.091'",
                "name": "Mutiu Adepoju",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 11,
                "minutes": "979'",
                "name": "David Billabona",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.202'",
                "name": "Esteban Torre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 32,
                "appearances": 11,
                "minutes": "844'",
                "name": "Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 36,
                "appearances": 9,
                "minutes": "543'",
                "name": "Quique Seti\u00e9n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "23'",
                "name": "Pedro Munitis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 16,
                "appearances": 1,
                "minutes": "4'",
                "name": "Mario Bermejo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 22,
                "appearances": 8,
                "minutes": "311'",
                "name": "Gontzal Suances",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 29,
                "appearances": 7,
                "minutes": "341'",
                "name": "\u00c1lvaro Cervera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 22,
                "appearances": 11,
                "minutes": "554'",
                "name": "Ilshat Faizulin",
                "nationality": "Russia"
            },
            "24": {
                "age": 28,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.133'",
                "name": "Alberto",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "rayo-vallecano": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Espa\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 28,
                "appearances": 7,
                "minutes": "582'",
                "name": "Wilfred Agbonavbare \u2020",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "3": {
                "age": 35,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Abel Resino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Ram\u00f3n de Quintana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Alberto Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 6,
                "minutes": "394'",
                "name": "Jos\u00e9 Baroja",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 11,
                "minutes": "963'",
                "name": "Jes\u00fas Cota",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "972'",
                "name": "Alfonso Cortijo Cabrera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 6,
                "minutes": "334'",
                "name": "Stjepan Andrijasevic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "10": {
                "age": 28,
                "appearances": 12,
                "minutes": "674'",
                "name": "\u00c1ngel Luis Alc\u00e1zar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Agustin Vara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Mikel Ant\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Santamar\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 30,
                "appearances": 8,
                "minutes": "720'",
                "name": "Nino Lema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 24,
                "appearances": 11,
                "minutes": "702'",
                "name": "Juli\u00e1n Palacios",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 19,
                "appearances": 3,
                "minutes": "141'",
                "name": "M\u00edchel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Iv\u00e1n Campo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "734'",
                "name": "Antonio Calder\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "161'",
                "name": "Francisco Manuel Ruano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 2,
                "minutes": "122'",
                "name": "Jos\u00e9 Gallego",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "2'",
                "name": "Fernando Moreno",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.045'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Barla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 31,
                "appearances": 10,
                "minutes": "716'",
                "name": "Mart\u00edn Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "830'",
                "name": "On\u00e9simo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 28,
                "appearances": 8,
                "minutes": "717'",
                "name": "Ezequiel Castillo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "26": {
                "age": 31,
                "appearances": 2,
                "minutes": "138'",
                "name": "Miguel Espa\u00f1a",
                "nationality": "Mexico"
            },
            "27": {
                "age": 21,
                "appearances": 12,
                "minutes": "952'",
                "name": "Guilherme Alves",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "28": {
                "age": 21,
                "appearances": 3,
                "minutes": "41'",
                "name": "Edu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 20,
                "appearances": 7,
                "minutes": "333'",
                "name": "Josemi L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "30": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "787'",
                "name": "Daniel Aquino",
                "nationality": "Argentina"
            }
        },
        "real-betis-sevilla": {
            "0": {
                "age": 32,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Pedro Luis Jaro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.089'",
                "name": "Juan Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "788'",
                "name": "Robert Jarni",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "3": {
                "age": 27,
                "appearances": 4,
                "minutes": "347'",
                "name": "Juan Antonio Ure\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 23,
                "appearances": 10,
                "minutes": "820'",
                "name": "Jaime Quesada",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "584'",
                "name": "Tom\u00e1s Ol\u00edas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.269'",
                "name": "Josete",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 23,
                "appearances": 3,
                "minutes": "217'",
                "name": "Roberto R\u00edos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "873'",
                "name": "Risto Vidakovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "9": {
                "age": 23,
                "appearances": 4,
                "minutes": "239'",
                "name": "Luis M\u00e1rquez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 20,
                "appearances": 9,
                "minutes": "324'",
                "name": "\u00d3scar Arp\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.156'",
                "name": "Juanjo Ca\u00f1as",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 25,
                "appearances": 5,
                "minutes": "325'",
                "name": "S\u00e1nchez Jara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 31,
                "appearances": 5,
                "minutes": "229'",
                "name": "Jos\u00e9 Men\u00e9ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 24,
                "appearances": 8,
                "minutes": "377'",
                "name": "Jos\u00e9 Mari",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.246'",
                "name": "Alexis Trujillo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "918'",
                "name": "Vlada Stosic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 23,
                "appearances": 5,
                "minutes": "242'",
                "name": "Wojciech Kowalczyk",
                "nationality": "Poland"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.189'",
                "name": "Alfonso",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "859'",
                "name": "Pier",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "355'",
                "name": "Juan Sabas",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-madrid": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.016'",
                "name": "Santiago Ca\u00f1izares",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 37,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.763'",
                "name": "Paco Buyo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 20,
                "appearances": 10,
                "minutes": "777'",
                "name": "Garc\u00eda Calvo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 27,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.656'",
                "name": "Fernando Hierro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "968'",
                "name": "Fernando Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.184'",
                "name": "Miquel Soler",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 26,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.995'",
                "name": "Rafael Alkorta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 33,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.755'",
                "name": "Chendo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 30,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.772'",
                "name": "Manolo Sanch\u00eds",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 23,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.757'",
                "name": "Mikel Lasa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 30,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.455'",
                "name": "Quique Flores",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 9,
                "minutes": "366'",
                "name": "Sandro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 24,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.661'",
                "name": "Jos\u00e9 Amavisca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 31,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.105'",
                "name": "Michael Laudrup",
                "nationality": "Denmark"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.827'",
                "name": "Fernando Redondo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "16": {
                "age": 18,
                "appearances": 9,
                "minutes": "433'",
                "name": "Guti",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.294'",
                "name": "Luis Enrique",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 3,
                "minutes": "63'",
                "name": "Dejan Petkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "19": {
                "age": 32,
                "appearances": 33,
                "minutes": "1.184'",
                "name": "M\u00edchel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 29,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.188'",
                "name": "Luis Milla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 6,
                "minutes": "327'",
                "name": "Antonio G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 18,
                "appearances": 14,
                "minutes": "836'",
                "name": "\u00c1lvaro Benito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 28,
                "appearances": 14,
                "minutes": "820'",
                "name": "Freddy Rinc\u00f3n",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "24": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "10'",
                "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 22,
                "appearances": 20,
                "minutes": "880'",
                "name": "Juan Esn\u00e1ider",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "26": {
                "age": 19,
                "appearances": 3,
                "minutes": "119'",
                "name": "Iv\u00e1n P\u00e9rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 18,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.519'",
                "name": "Ra\u00fal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 28,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.245'",
                "name": "Iv\u00e1n Zamorano",
                "nationality": "Chile"
            }
        },
        "real-oviedo": {
            "0": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Juan Luis Mora",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 25,
                "appearances": 1,
                "minutes": "60'",
                "name": "Carlos Cano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 18,
                "appearances": 3,
                "minutes": "162'",
                "name": "C\u00e9sar Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 25,
                "appearances": 4,
                "minutes": "277'",
                "name": "Viktor Onopko",
                "nationality": "Russia"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "904'",
                "name": "Manel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 11,
                "minutes": "990'",
                "name": "Nikola Jerkan",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "6": {
                "age": 29,
                "appearances": 5,
                "minutes": "393'",
                "name": "Antonio Rivas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.062'",
                "name": "Armando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 25,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.058'",
                "name": "Andr\u00e9s De la Rosa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.027'",
                "name": "Pedro Alberto Cano \u2020",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 17,
                "appearances": 8,
                "minutes": "240'",
                "name": "Iv\u00e1n Ania",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 12,
                "minutes": "930'",
                "name": "Roberto Su\u00e1rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.181'",
                "name": "Mitko Stojkovski",
                "nationality": "Macedonia"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 5,
                "minutes": "168'",
                "name": "Nebojsa Scepanovic",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "2'",
                "name": "Manuel Cuervo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "10'",
                "name": "Emilio Fern\u00e1ndez Pertierra",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 32,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.048'",
                "name": "Berto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "82'",
                "name": "Paco Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 23,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.075'",
                "name": "Oli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 18,
                "appearances": 6,
                "minutes": "97'",
                "name": "Chino Losada",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "279'",
                "name": "Thomas Christiansen",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 23,
                "appearances": 11,
                "minutes": "787'",
                "name": "Peter Dubovsky",
                "nationality": "Slovakia"
            },
            "22": {
                "age": 33,
                "appearances": 11,
                "minutes": "755'",
                "name": "Carlos Mu\u00f1oz Cobo",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-saragossa": {
            "0": {
                "age": 24,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Pepe Belman",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Juanmi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 35,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Andoni Cedr\u00fan",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "945'",
                "name": "Fernando C\u00e1ceres",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 10,
                "minutes": "664'",
                "name": "Paqui",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "280'",
                "name": "Carlos Cuartero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "Alberto Belsu\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "766'",
                "name": "Chucho Solana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 27,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Xavi Aguado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 8,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Sebasti\u00e1n Hern\u00e1ndez",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.079'",
                "name": "Gustavo Poyet",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "11": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "593'",
                "name": "Sergio Berti",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "12": {
                "age": 23,
                "appearances": 9,
                "minutes": "477'",
                "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda Sanju\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 29,
                "appearances": 11,
                "minutes": "757'",
                "name": "\u00d3scar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "761'",
                "name": "Nayim",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 6,
                "minutes": "81'",
                "name": "Aurelio Gay",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 27,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.206'",
                "name": "Santi Arag\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 5,
                "minutes": "265'",
                "name": "Gustavo L\u00f3pez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "18": {
                "age": 19,
                "appearances": 12,
                "minutes": "795'",
                "name": "Fernando Morientes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 15,
                "minutes": "967'",
                "name": "Dani",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Seba",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 30,
                "appearances": 8,
                "minutes": "410'",
                "name": "Higuera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "177'",
                "name": "Pascualito",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "23": {
                "age": 30,
                "appearances": 10,
                "minutes": "615'",
                "name": "Pardeza",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-valladolid": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "333'",
                "name": "Juan Manuel Pe\u00f1a",
                "nationality": "Bolivia"
            },
            "2": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "114'",
                "name": "Ram\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "904'",
                "name": "Alberto Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 10,
                "minutes": "770'",
                "name": "Javier Torres G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 23,
                "appearances": 2,
                "minutes": "135'",
                "name": "Marco Sandy",
                "nationality": "Bolivia"
            },
            "6": {
                "age": 21,
                "appearances": 8,
                "minutes": "561'",
                "name": "Agustin Vara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 22,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Mikel Ant\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 22,
                "appearances": 8,
                "minutes": "695'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Santamar\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 30,
                "appearances": 11,
                "minutes": "838'",
                "name": "Juan Carlos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "248'",
                "name": "Benjam\u00edn",
                "nationality": "Equatorial Guinea"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jes\u00fas \u00c1ngel Turiel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Iv\u00e1n Campo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 19,
                "appearances": 8,
                "minutes": "322'",
                "name": "Rub\u00e9n Baraja",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.170'",
                "name": "Fernando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Amado Guevara",
                "nationality": "Honduras"
            },
            "16": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "33'",
                "name": "Francisco Manuel Ruano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 28,
                "appearances": 4,
                "minutes": "217'",
                "name": "Jos\u00e9 Mosquera",
                "nationality": "Venezuela"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.110'",
                "name": "Mami Quevedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 26,
                "appearances": 8,
                "minutes": "471'",
                "name": "Sejad Halilovic",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            },
            "20": {
                "age": 26,
                "appearances": 7,
                "minutes": "440'",
                "name": "\u00c1lvaro Guti\u00e9rrez",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "21": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "199'",
                "name": "Aljosa Asanovic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "22": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "960'",
                "name": "Alen Peternac",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "199'",
                "name": "Carlos Pav\u00f3n",
                "nationality": "Honduras"
            },
            "24": {
                "age": 22,
                "appearances": 7,
                "minutes": "372'",
                "name": "Brasi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "247'",
                "name": "Gregorio Fonseca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 22,
                "appearances": 9,
                "minutes": "388'",
                "name": "Ra\u00fal Ib\u00e1\u00f1ez",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "sd-compostela": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Francisco Falag\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "31'",
                "name": "To\u00f1o Castro \u2020",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "723'",
                "name": "Mauro Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.231'",
                "name": "Francisco Villena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.096'",
                "name": "Javier Bellido",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 8,
                "minutes": "178'",
                "name": "Virgilio Hern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 3,
                "minutes": "202'",
                "name": "Jes\u00fas Dulce",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 34,
                "appearances": 13,
                "minutes": "923'",
                "name": "Fernando Tocornal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 25,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "\u00c1ngel Lekunberri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 33,
                "appearances": 7,
                "minutes": "200'",
                "name": "Agust\u00edn Abad\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 1,
                "minutes": "18'",
                "name": "Toni",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.337'",
                "name": "Nacho",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 27,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.283'",
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.080'",
                "name": "Fabiano Soares",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "14": {
                "age": 29,
                "appearances": 10,
                "minutes": "880'",
                "name": "Franck Passi",
                "nationality": "France"
            },
            "15": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "873'",
                "name": "I\u00f1aki Era\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "52'",
                "name": "Festus Agu",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "17": {
                "age": 28,
                "appearances": 14,
                "minutes": "817'",
                "name": "Bent Christensen",
                "nationality": "Denmark"
            },
            "18": {
                "age": 30,
                "appearances": 3,
                "minutes": "39'",
                "name": "Paco Llorente",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 29,
                "appearances": 3,
                "minutes": "22'",
                "name": "Juan Carlos Paniagua",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.222'",
                "name": "Christopher Ohen",
                "nationality": "Nigeria"
            }
        },
        "sporting-gijon": {
            "0": {
                "age": 31,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "Juan Carlos Ablanedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 23,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.076'",
                "name": "Velasco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.246'",
                "name": "Pablo D\u00edaz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 23,
                "appearances": 5,
                "minutes": "423'",
                "name": "Tino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "793'",
                "name": "Fernando Giner",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Rub\u00e9n Acebal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 8,
                "minutes": "561'",
                "name": "Juan Mu\u00f1iz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 23,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Marcelino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 20,
                "appearances": 12,
                "minutes": "784'",
                "name": "David Cano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 20,
                "appearances": 7,
                "minutes": "330'",
                "name": "Mario Cotelo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "751'",
                "name": "Tom\u00e1s Herv\u00e1s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "145'",
                "name": "Marcos Vales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "11'",
                "name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 4,
                "minutes": "295'",
                "name": "Iv\u00e1n Iglesias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.384'",
                "name": "Ricardo Bango",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 27,
                "appearances": 12,
                "minutes": "917'",
                "name": "Igor Ledyakhov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "17": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "821'",
                "name": "Avelino Riopedre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 14,
                "minutes": "981'",
                "name": "Hugo P\u00e9rez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "19": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "705'",
                "name": "Dani Bouzas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 29,
                "appearances": 9,
                "minutes": "358'",
                "name": "Marcel Sabou",
                "nationality": "Romania"
            },
            "21": {
                "age": 33,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.108'",
                "name": "Julio Salinas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 31,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Rasheed Yekini \u2020",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 3,
                "minutes": "95'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Morales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 30,
                "appearances": 14,
                "minutes": "918'",
                "name": "Eloy",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "ud-salamanca": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.440'",
                "name": "Ignacio Aizpur\u00faa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 27,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Jandri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.116'",
                "name": "Josema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 6,
                "minutes": "315'",
                "name": "Luis Manuel Arias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 9,
                "minutes": "810'",
                "name": "Sito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "679'",
                "name": "Rodolfo Condado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Miguel Torrecilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 23,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.324'",
                "name": "Mart\u00edn Vellisca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "12'",
                "name": "Ra\u00fal Lozano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.039'",
                "name": "Lutxo Iturrino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.396'",
                "name": "Jos\u00e9 del Solar",
                "nationality": "Peru"
            },
            "11": {
                "age": 22,
                "appearances": 16,
                "minutes": "860'",
                "name": "Ovidiu Stinga",
                "nationality": "Romania"
            },
            "12": {
                "age": 28,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.401'",
                "name": "\u00c1ngel Medina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 26,
                "appearances": 12,
                "minutes": "681'",
                "name": "Jos\u00e9 Quiroga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "76'",
                "name": "C\u00e9sar Villafa\u00f1e",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 28,
                "appearances": 6,
                "minutes": "193'",
                "name": "Juan Sukunza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "6'",
                "name": "Enrique Ayucar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 4,
                "minutes": "136'",
                "name": "Diego Latorre",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.042'",
                "name": "Joan Barbar\u00e0",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.277'",
                "name": "Claudio Barrag\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "270'",
                "name": "Quico",
                "nationality": "Spain"
            }
        }
    },
    "1996": {
        "atletico-madrid": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.690'",
                "name": "Jos\u00e9 Francisco Molina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Ricardo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 11,
                "minutes": "584'",
                "name": "Pablo Alfaro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 22,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.201'",
                "name": "Santi Denia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.402'",
                "name": "Daniel Prodan \u2020",
                "nationality": "Romania"
            },
            "5": {
                "age": 28,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.826'",
                "name": "Toni Mu\u00f1oz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 26,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.534'",
                "name": "Roberto Soloz\u00e1bal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.351'",
                "name": "Juanma L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 27,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.369'",
                "name": "Delf\u00ed Geli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 27,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Iv\u00e1n Rocha",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "10": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "5'",
                "name": "Ivo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 26,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.446'",
                "name": "Diego Simeone",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "12": {
                "age": 27,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.824'",
                "name": "Juan Carlos Aguilera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 23,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.012'",
                "name": "Roberto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 28,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.293'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Caminero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 23,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.466'",
                "name": "Radek Bejbl",
                "nationality": "Czech Republic"
            },
            "16": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "72'",
                "name": "Quinton Fortune",
                "nationality": "South Africa"
            },
            "17": {
                "age": 29,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.593'",
                "name": "Juan Vizca\u00edno",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 29,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.899'",
                "name": "Milinko Pantic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "19": {
                "age": 23,
                "appearances": 3,
                "minutes": "55'",
                "name": "Djordje Tomic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "20": {
                "age": 19,
                "appearances": 22,
                "minutes": "800'",
                "name": "Leo Biagini",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "21": {
                "age": 23,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.825'",
                "name": "Juan Esn\u00e1ider",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "22": {
                "age": 30,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Paulo Futre",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "23": {
                "age": 18,
                "appearances": 16,
                "minutes": "844'",
                "name": "Veljko Paunovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "24": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "199'",
                "name": "Santiago Ezquerro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "30'",
                "name": "Yordi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 23,
                "appearances": 20,
                "minutes": "731'",
                "name": "Juan Carlos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 24,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.099'",
                "name": "Kiko Narv\u00e1ez",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "cd-logrones": {
            "0": {
                "age": 22,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.430'",
                "name": "Jorge Aizkorreta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Javier J\u00e1uregi Blanco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 28,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Santisteban Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 36,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.260'",
                "name": "Andoni Cedr\u00fan",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 23,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.391'",
                "name": "Jochen Kientz",
                "nationality": "Germany"
            },
            "5": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.073'",
                "name": "Ricardo Cavas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.450'",
                "name": "Ricardo Canals",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "7": {
                "age": 25,
                "appearances": 5,
                "minutes": "377'",
                "name": "Est\u00e9fano Izaguirre Godineau",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 33,
                "appearances": 4,
                "minutes": "233'",
                "name": "Mino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 27,
                "appearances": 5,
                "minutes": "295'",
                "name": "Iv\u00e1n Rocha",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "10": {
                "age": 23,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.548'",
                "name": "David Clotet",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.048'",
                "name": "Jos\u00e9 Jubera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 32,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.967'",
                "name": "Voro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 23,
                "appearances": 8,
                "minutes": "522'",
                "name": "Francesc Navarro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.731'",
                "name": "Sotero L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.957'",
                "name": "Jes\u00fas Dulce",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 19,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Nobuyuki Zaizen",
                "nationality": "Japan"
            },
            "17": {
                "age": 23,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.385'",
                "name": "Dejan Markovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.760'",
                "name": "Marcelo Tejera",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "19": {
                "age": 21,
                "appearances": 12,
                "minutes": "527'",
                "name": "Kelly",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 16,
                "minutes": "686'",
                "name": "Fernando Mar\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 23,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.812'",
                "name": "Javier Casta\u00f1o",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 23,
                "appearances": 3,
                "minutes": "39'",
                "name": "Ivan Adzic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "23": {
                "age": 34,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.894'",
                "name": "Agust\u00edn Abad\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 27,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.801'",
                "name": "Danilo Baltierra",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "25": {
                "age": 25,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.795'",
                "name": "Vicente Uriz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "David D\u00edez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "13'",
                "name": "Ra\u00fal Llona",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 30,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.238'",
                "name": "Rub\u00e9n Sosa",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "29": {
                "age": 22,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.041'",
                "name": "Manel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "30": {
                "age": 22,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.770'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Morales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "31": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "101'",
                "name": "Jordi",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "cd-teneriffa": {
            "0": {
                "age": 29,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Bengt Andersson",
                "nationality": "Sweden"
            },
            "1": {
                "age": 27,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.150'",
                "name": "Marcelo Ojeda",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "2": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Domingo Hern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Marino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 22,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.271'",
                "name": "Alexis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 23,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.457'",
                "name": "Pablo Paz",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "6": {
                "age": 20,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.202'",
                "name": "Sergio Ballesteros",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 21,
                "appearances": 7,
                "minutes": "481'",
                "name": "Francisco Rojas",
                "nationality": "Chile"
            },
            "8": {
                "age": 23,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.021'",
                "name": "Dani",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 30,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.598'",
                "name": "Julio Llorente Gento",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.628'",
                "name": "Antonio Mata",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.480'",
                "name": "C\u00e9sar G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.050'",
                "name": "Sizwe Motaung \u2020",
                "nationality": "South Africa"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 5,
                "minutes": "319'",
                "name": "David Nyathi",
                "nationality": "South Africa"
            },
            "14": {
                "age": 22,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.222'",
                "name": "\u00c1ngel Vivar Dorado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 27,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.537'",
                "name": "Slavisa Jokanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "16": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Pavel Hapal",
                "nationality": "Czech Republic"
            },
            "17": {
                "age": 31,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.091'",
                "name": "Chano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 31,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.471'",
                "name": "Felipe Mi\u00f1ambres",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 13,
                "minutes": "493'",
                "name": "Ignacio Conte",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 21,
                "minutes": "926'",
                "name": "Toni Robaina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 29,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.812'",
                "name": "Meho Kodro",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            },
            "22": {
                "age": 25,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.570'",
                "name": "Juanele",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 23,
                "appearances": 33,
                "minutes": "1.873'",
                "name": "Oliver Neuville",
                "nationality": "Germany"
            },
            "24": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.078'",
                "name": "Antonio Pinilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 29,
                "appearances": 25,
                "minutes": "959'",
                "name": "Aurelio Vidmar",
                "nationality": "Australia"
            }
        },
        "celta-vigo": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.172'",
                "name": "Richard Dutruel",
                "nationality": "France"
            },
            "1": {
                "age": 30,
                "appearances": 1,
                "minutes": "66'",
                "name": "Francisco Villanueva",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 6,
                "minutes": "523'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Diezma",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "David Belenguer",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.933'",
                "name": "Alejo Indias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 25,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.665'",
                "name": "Rafa Berges",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 32,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.792'",
                "name": "Patxi Salinas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Andoni Lakabeg",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 23,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.482'",
                "name": "Adriano F\u00e9lix Teixeira",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "9": {
                "age": 27,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.663'",
                "name": "Borja Agirretxu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 25,
                "appearances": 7,
                "minutes": "378'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel T\u00e1rraga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.290'",
                "name": "Josema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "50'",
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Dacosta Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 24,
                "appearances": 35,
                "minutes": "1.931'",
                "name": "Haim Revivo",
                "nationality": "Israel"
            },
            "14": {
                "age": 32,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.251'",
                "name": "Eusebio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 27,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.557'",
                "name": "Aleksandr Mostovoy",
                "nationality": "Russia"
            },
            "16": {
                "age": 22,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.479'",
                "name": "Javi Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Hermes Desio",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.188'",
                "name": "Jos\u00e9 del Solar",
                "nationality": "Peru"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.587'",
                "name": "Mazinho",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "20": {
                "age": 31,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.934'",
                "name": "Milorad Ratkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "21": {
                "age": 29,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.169'",
                "name": "Angel Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 28,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.044'",
                "name": "Geli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 28,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.150'",
                "name": "Daniel Dutuel",
                "nationality": "France"
            },
            "24": {
                "age": 24,
                "appearances": 11,
                "minutes": "482'",
                "name": "Srdjan Bajcetic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "25": {
                "age": 24,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.906'",
                "name": "Juan S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 24,
                "appearances": 8,
                "minutes": "437'",
                "name": "Mois\u00e9s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 29,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.729'",
                "name": "Vladimir Gudelj",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            },
            "28": {
                "age": 25,
                "appearances": 12,
                "minutes": "374'",
                "name": "\tJuan Manuel Prieto",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "cf-extremadura": {
            "0": {
                "age": 30,
                "appearances": 23,
                "minutes": "2.070'",
                "name": "Carlos Navarro",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "1": {
                "age": 28,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Abadal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.710'",
                "name": "Francisco Amador",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "635'",
                "name": "F\u00e9lix Carballo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.645'",
                "name": "Montiel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Diego Rangel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 26,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.617'",
                "name": "Jos\u00e9 Cort\u00e9s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.120'",
                "name": "Jos\u00e9 Padilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 30,
                "appearances": 15,
                "minutes": "889'",
                "name": "Jos\u00e9 Tirado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "674'",
                "name": "Luis Verde \u2020",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 31,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.366'",
                "name": "Juanito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.264'",
                "name": "Ito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 28,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.302'",
                "name": "Jos\u00e9 Soler",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 28,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.377'",
                "name": "Pedro Jos\u00e9 Lorenzo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 33,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.935'",
                "name": "Jos\u00e9 Basualdo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "15": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "628'",
                "name": "Jos\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 24,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Luis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 30,
                "appearances": 37,
                "minutes": "1.706'",
                "name": "Quique Estebaranz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 18,
                "minutes": "817'",
                "name": "Igor Gluscevic",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 16,
                "minutes": "523'",
                "name": "Iv\u00e1n P\u00e9rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "122'",
                "name": "Francisco Javier Garc\u00eda Pimienta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 25,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.163'",
                "name": "Carlos Dur\u00e9",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "22": {
                "age": 31,
                "appearances": 11,
                "minutes": "615'",
                "name": "Antonio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 24,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.100'",
                "name": "Francisco Pineda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 23,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.200'",
                "name": "Virgilio Ferreira",
                "nationality": "Paraguay"
            },
            "25": {
                "age": 25,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.834'",
                "name": "Walter Silvani",
                "nationality": "Argentina"
            }
        },
        "deportivo-la-coruna": {
            "0": {
                "age": 27,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Petr Kouba",
                "nationality": "Czech Republic"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "3'",
                "name": "Nuno Esp\u00edrito Santo",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "2": {
                "age": 32,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.326'",
                "name": "Jacques Songo'o",
                "nationality": "Cameroon"
            },
            "3": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Juan Garrido Canales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 22,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.415'",
                "name": "J\u00e9r\u00f4me Bonnissel",
                "nationality": "France"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.951'",
                "name": "Noureddine Naybet",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "6": {
                "age": 30,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.368'",
                "name": "Miroslav Djukic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "7": {
                "age": 25,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.695'",
                "name": "H\u00e9lder Crist\u00f3v\u00e3o",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "8": {
                "age": 26,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.468'",
                "name": "Paco J\u00e9mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 33,
                "appearances": 39,
                "minutes": "2.999'",
                "name": "Donato",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.329'",
                "name": "Armando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 32,
                "appearances": 3,
                "minutes": "181'",
                "name": "Voro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 29,
                "appearances": 38,
                "minutes": "2.986'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 31,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Ribera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 28,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.815'",
                "name": "Mauro Silva",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "16": {
                "age": 26,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.742'",
                "name": "Corentin Martins",
                "nationality": "France"
            },
            "17": {
                "age": 26,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.461'",
                "name": "Fran",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 24,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.517'",
                "name": "Rivaldo",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "19": {
                "age": 22,
                "appearances": 12,
                "minutes": "762'",
                "name": "Fl\u00e1vio Conceicao",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "20": {
                "age": 20,
                "appearances": 9,
                "minutes": "216'",
                "name": "David Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 7,
                "minutes": "242'",
                "name": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 28,
                "appearances": 19,
                "minutes": "649'",
                "name": "Alfredo Santaelena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "275'",
                "name": "Rafael Martin-Vazquez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Branko Milovanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "25": {
                "age": 31,
                "appearances": 10,
                "minutes": "443'",
                "name": "Txiki Begiristain",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 19,
                "appearances": 7,
                "minutes": "145'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Deus",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 20,
                "appearances": 6,
                "minutes": "99'",
                "name": "Maikel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 26,
                "appearances": 33,
                "minutes": "1.962'",
                "name": "Javier Manjar\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 28,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.131'",
                "name": "Micka\u00ebl Madar",
                "nationality": "France"
            },
            "30": {
                "age": 26,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.737'",
                "name": "Renaldo",
                "nationality": "Brazil"
            }
        },
        "espanyol-barcelona": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 34,
                "minutes": "3.060'",
                "name": "Toni Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 27,
                "appearances": 8,
                "minutes": "720'",
                "name": "Ra\u00fal Arribas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 35,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Pascal Olmeta",
                "nationality": "France"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.452'",
                "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.226'",
                "name": "Mauricio Pochettino",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "5": {
                "age": 27,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jaime Molina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 28,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.715'",
                "name": "Jos\u00e9 Cobos",
                "nationality": "France"
            },
            "7": {
                "age": 17,
                "appearances": 4,
                "minutes": "216'",
                "name": "Toni Soldevilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 25,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.161'",
                "name": "V\u00edctor Torres Mestre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 27,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.837'",
                "name": "Sebasti\u00e1n Herrera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 28,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.509'",
                "name": "Branko Brnovic",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.502'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Miguel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 25,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.299'",
                "name": "Nenad Pralija",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "14": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.062'",
                "name": "Goran Bogdanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "16": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "13'",
                "name": "\u00c0ngel Morales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 30,
                "appearances": 10,
                "minutes": "335'",
                "name": "Adolfo Aldana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Alberto Toril",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 24,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.206'",
                "name": "Luis Cembranos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 23,
                "appearances": 2,
                "minutes": "77'",
                "name": "Favio Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "21": {
                "age": 28,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.092'",
                "name": "Pacheta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.007'",
                "name": "Mois\u00e9s Arteaga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 30,
                "appearances": 7,
                "minutes": "215'",
                "name": "Dominique Lemoine",
                "nationality": "Belgium"
            },
            "24": {
                "age": 33,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.144'",
                "name": "Francisco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "464'",
                "name": "Florin Raducioiu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "26": {
                "age": 26,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.471'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Ben\u00edtez",
                "nationality": "Paraguay"
            },
            "27": {
                "age": 18,
                "appearances": 3,
                "minutes": "30'",
                "name": "Miodrag Andjelkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "28": {
                "age": 18,
                "appearances": 10,
                "minutes": "406'",
                "name": "Ra\u00fal Tamudo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 24,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.037'",
                "name": "Nicolas Ou\u00e9dec",
                "nationality": "France"
            },
            "30": {
                "age": 23,
                "appearances": 42,
                "minutes": "3.553'",
                "name": "Jordi Lard\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "31": {
                "age": 26,
                "appearances": 15,
                "minutes": "304'",
                "name": "Javi Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-barcelona": {
            "0": {
                "age": 19,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Felip Ortiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.330'",
                "name": "V\u00edtor Ba\u00eda",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "2": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Francesc Arnau",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Carles Busquets",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Julen Lopetegui",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.370'",
                "name": "Albert Ferrer",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 26,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.700'",
                "name": "Abelardo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 28,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.326'",
                "name": "Gheorghe Popescu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "8": {
                "age": 24,
                "appearances": 34,
                "minutes": "3.060'",
                "name": "Sergi Barju\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 30,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.286'",
                "name": "Laurent Blanc",
                "nationality": "France"
            },
            "10": {
                "age": 29,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.113'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Nadal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 26,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.083'",
                "name": "Fernando Couto",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "12": {
                "age": 25,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.315'",
                "name": "Pep Guardiola",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 33,
                "appearances": 4,
                "minutes": "74'",
                "name": "Jos\u00e9 Mari Bakero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 14,
                "minutes": "574'",
                "name": "\u00d3scar Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.099'",
                "name": "Luis Enrique",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 27,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Robert Prosinecki",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "17": {
                "age": 20,
                "appearances": 33,
                "minutes": "1.759'",
                "name": "Iv\u00e1n de la Pe\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "256'",
                "name": "Albert Celades",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 19,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.081'",
                "name": "Roger Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Goran Vucevic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "21": {
                "age": 28,
                "appearances": 26,
                "minutes": "959'",
                "name": "Guillermo Amor",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 23,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.787'",
                "name": "Lu\u00eds Figo",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "23": {
                "age": 30,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.120'",
                "name": "Hristo Stoichkov",
                "nationality": "Bulgaria"
            },
            "24": {
                "age": 19,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.196'",
                "name": "Ronaldo",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "25": {
                "age": 24,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.998'",
                "name": "Giovanni",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "26": {
                "age": 23,
                "appearances": 8,
                "minutes": "444'",
                "name": "\u00c1ngel Cu\u00e9llar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 25,
                "appearances": 19,
                "minutes": "975'",
                "name": "Emmanuel Amunike",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "28": {
                "age": 28,
                "appearances": 33,
                "minutes": "971'",
                "name": "Juan Antonio Pizzi",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-sevilla": {
            "0": {
                "age": 29,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.440'",
                "name": "Juan Carlos Unzu\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 27,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.340'",
                "name": "Monchi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 24,
                "appearances": 23,
                "minutes": "2.040'",
                "name": "Jos\u00e9 Miguel Prieto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.653'",
                "name": "Zigor Aranalde",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 22,
                "appearances": 9,
                "minutes": "767'",
                "name": "Mirsad Hibic",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            },
            "5": {
                "age": 22,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.417'",
                "name": "Thomas Rytter",
                "nationality": "Denmark"
            },
            "6": {
                "age": 21,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.486'",
                "name": "Jes\u00fas Galv\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Sebasti\u00e1n Corona",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 19,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.098'",
                "name": "Juan Velasco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.393'",
                "name": "Juan Martag\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 32,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.295'",
                "name": "Manolo Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.402'",
                "name": "Luis Miguel Ramis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "148'",
                "name": "Arturo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.130'",
                "name": "Marcos Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 22,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.415'",
                "name": "Mat\u00edas Almeyda",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "15": {
                "age": 23,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.011'",
                "name": "Vasilios Tsiartas",
                "nationality": "Greece"
            },
            "16": {
                "age": 27,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.718'",
                "name": "Robert Prosinecki",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "17": {
                "age": 18,
                "appearances": 9,
                "minutes": "526'",
                "name": "Jos\u00e9 Luque",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "34'",
                "name": "Jesuli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "155'",
                "name": "Pepelu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 30,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.949'",
                "name": "Rafael Paz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 22,
                "appearances": 10,
                "minutes": "726'",
                "name": "Tarik Oulida",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "22": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "665'",
                "name": "Petros Marinakis",
                "nationality": "Greece"
            },
            "23": {
                "age": 25,
                "appearances": 5,
                "minutes": "72'",
                "name": "Josko Jelicic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "24": {
                "age": 27,
                "appearances": 24,
                "minutes": "896'",
                "name": "On\u00e9simo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 22,
                "appearances": 14,
                "minutes": "671'",
                "name": "Antonio G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 22,
                "appearances": 12,
                "minutes": "744'",
                "name": "Loren",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "138'",
                "name": "Asi\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 19,
                "appearances": 11,
                "minutes": "325'",
                "name": "Carlitos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 22,
                "appearances": 11,
                "minutes": "545'",
                "name": "Ivica Mornar",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "30": {
                "age": 21,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.389'",
                "name": "Salva Ballesta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "31": {
                "age": 32,
                "appearances": 5,
                "minutes": "413'",
                "name": "Bebeto",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "32": {
                "age": 22,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.113'",
                "name": "Luis Tevenet",
                "nationality": "Spain"
            },
            "33": {
                "age": 17,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.677'",
                "name": "Jos\u00e9 Mari",
                "nationality": "Spain"
            },
            "34": {
                "age": 19,
                "appearances": 6,
                "minutes": "278'",
                "name": "Cristian Colusso",
                "nationality": "Argentina"
            }
        },
        "fc-valencia": {
            "0": {
                "age": 34,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.646'",
                "name": "Andoni Zubizarreta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 2,
                "minutes": "134'",
                "name": "Jorge Bartual",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 22,
                "appearances": 12,
                "minutes": "757'",
                "name": "Javi Navarro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 27,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.950'",
                "name": "Jorge Otero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 22,
                "appearances": 9,
                "minutes": "411'",
                "name": "Sietes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.659'",
                "name": "Romero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.964'",
                "name": "Fernando C\u00e1ceres",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "7": {
                "age": 28,
                "appearances": 5,
                "minutes": "427'",
                "name": "Paco Camarasa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 29,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.014'",
                "name": "Patxi Ferreira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Luis L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 22,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.985'",
                "name": "Gaizka Mendieta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 22,
                "appearances": 7,
                "minutes": "422'",
                "name": "Iv\u00e1n Campo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.478'",
                "name": "Jos\u00e9 Ignacio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "307'",
                "name": "I\u00f1aki Hurtado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 27,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.852'",
                "name": "Valeri Karpin",
                "nationality": "Russia"
            },
            "15": {
                "age": 22,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.065'",
                "name": "Ariel Ortega",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "16": {
                "age": 18,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.218'",
                "name": "Francisco Farin\u00f3s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 30,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.154'",
                "name": "Antonio Poyatos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 30,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.604'",
                "name": "Gabriel Moya",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.911'",
                "name": "Fernando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 26,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.282'",
                "name": "Xabier Eskurza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 30,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.969'",
                "name": "Vicente Engonga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 20,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.320'",
                "name": "Leandro Machado",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "23": {
                "age": 30,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "24": {
                "age": 21,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.077'",
                "name": "Claudio L\u00f3pez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "25": {
                "age": 23,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.475'",
                "name": "Goran Vlaovic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "26": {
                "age": 17,
                "appearances": 2,
                "minutes": "23'",
                "name": "Rub\u00e9n Navarro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 21,
                "appearances": 19,
                "minutes": "589'",
                "name": "Jos\u00e9 G\u00e1lvez",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "hercules-alicante": {
            "0": {
                "age": 34,
                "appearances": 10,
                "minutes": "854'",
                "name": "Ga\u00ebtan Huard",
                "nationality": "France"
            },
            "1": {
                "age": 28,
                "appearances": 24,
                "minutes": "2.121'",
                "name": "Jos\u00e9 Miguel Mar\u00ed",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 32,
                "appearances": 10,
                "minutes": "804'",
                "name": "Peter Rufai",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "3": {
                "age": 22,
                "appearances": 21,
                "minutes": "963'",
                "name": "Alejandro Varela",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.775'",
                "name": "Paqui",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 23,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.892'",
                "name": "V\u00edctor Javier Ferreras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 28,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.538'",
                "name": "Francisco Ant\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 24,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.837'",
                "name": "\tJos\u00e9 Vicente Lled\u00f3",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.319'",
                "name": "Dubravko Pavlicic \u2020",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "9": {
                "age": 32,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Benito S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 30,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.293'",
                "name": "Andrey Moh",
                "nationality": "Russia"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.728'",
                "name": "Pedrag Stankovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "12": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "279'",
                "name": "Carmelo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 19,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.478'",
                "name": "Sandro",
                "nationality": "Cape Verde"
            },
            "14": {
                "age": 33,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.759'",
                "name": "Pascual Parra",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "445'",
                "name": "Peter Artner",
                "nationality": "Austria"
            },
            "16": {
                "age": 29,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.724'",
                "name": "Josip Visnjic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 18,
                "minutes": "979'",
                "name": "Jos\u00e9 Palomino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 30,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.079'",
                "name": "Paquito Escudero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 24,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.228'",
                "name": "Nemanja Miljanovic",
                "nationality": "Sweden"
            },
            "20": {
                "age": 22,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.217'",
                "name": "Diego L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "503'",
                "name": "Pablo Javier Morant",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "22": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "26'",
                "name": "Caturla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 23,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.071'",
                "name": "Flavio Maestri",
                "nationality": "Peru"
            },
            "24": {
                "age": 25,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.011'",
                "name": "Gabriel Amato",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "25": {
                "age": 18,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Ra\u00fal Ivars",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "783'",
                "name": "Damiano Longhi",
                "nationality": "Italy"
            },
            "27": {
                "age": 30,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.649'",
                "name": "Eduardo Rodr\u00edguez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 33,
                "appearances": 18,
                "minutes": "825'",
                "name": "Janko Jankovic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "29": {
                "age": 25,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.033'",
                "name": "Manolo Alfaro",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "racing-santander": {
            "0": {
                "age": 35,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Ochotorena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 27,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.591'",
                "name": "Jos\u00e9 Ceballos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 3,
                "minutes": "189'",
                "name": "Fernando Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Francisco Javier Pinillos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.398'",
                "name": "Diego L\u00f3pez",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.856'",
                "name": "Gabriel Sch\u00fcrrer",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 8,
                "minutes": "303'",
                "name": "Sergey Shustikov \u2020",
                "nationality": "Russia"
            },
            "7": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "910'",
                "name": "I\u00f1aki Bollain",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Francisco Roncal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "269'",
                "name": "Mora",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 32,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Juan Antonio Torrecilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.989'",
                "name": "Jes\u00fas Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 25,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.432'",
                "name": "Txema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 22,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.084'",
                "name": "Javi L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 21,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.703'",
                "name": "\u00d3scar Arp\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 23,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.057'",
                "name": "Jaime",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 9,
                "minutes": "378'",
                "name": "Dejan Petkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 20,
                "appearances": 20,
                "minutes": "969'",
                "name": "Fernando Mor\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "61'",
                "name": "Ismael Ruiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 26,
                "appearances": 18,
                "minutes": "952'",
                "name": "S\u00e1nchez Jara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "614'",
                "name": "Esteban Torre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 26,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.594'",
                "name": "David Billabona",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 32,
                "appearances": 39,
                "minutes": "2.010'",
                "name": "Jose Zalazar",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "23": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Paco Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 25,
                "appearances": 6,
                "minutes": "270'",
                "name": "Dmitri Uljanov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "25": {
                "age": 22,
                "appearances": 36,
                "minutes": "1.975'",
                "name": "Fernando Correa",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "26": {
                "age": 22,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.568'",
                "name": "Vladimir Beschastnykh",
                "nationality": "Russia"
            },
            "27": {
                "age": 21,
                "appearances": 2,
                "minutes": "61'",
                "name": "Pedro Munitis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Gontzal Suances",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 29,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.238'",
                "name": "Alberto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "30": {
                "age": 23,
                "appearances": 21,
                "minutes": "870'",
                "name": "Ilshat Faizulin",
                "nationality": "Russia"
            },
            "31": {
                "age": 30,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.470'",
                "name": "\u00c1lvaro Cervera",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "rayo-vallecano": {
            "0": {
                "age": 24,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.690'",
                "name": "Pedro Contreras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Espa\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "V\u00edctor Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 24,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.217'",
                "name": "Ram\u00f3n de Quintana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.423'",
                "name": "Horacio Andr\u00e9s Ameli",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "5": {
                "age": 28,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.350'",
                "name": "Jes\u00fas Cota",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Juli\u00e1n Palacios",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 29,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.042'",
                "name": "\u00c1ngel Luis Alc\u00e1zar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 29,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.262'",
                "name": "Alfonso Cortijo Cabrera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 29,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.565'",
                "name": "Stjepan Andrijasevic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "10": {
                "age": 30,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.392'",
                "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.519'",
                "name": "Juan Mu\u00f1iz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "91'",
                "name": "M\u00edchel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 20,
                "appearances": 16,
                "minutes": "704'",
                "name": "Yassine Abdellaoui",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "14": {
                "age": 29,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.346'",
                "name": "Ezequiel Castillo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 1,
                "minutes": "42'",
                "name": "Jos\u00e9 Gallego",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 29,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.824'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Barla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 28,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.266'",
                "name": "Fabrice Moreau",
                "nationality": "Cameroon"
            },
            "18": {
                "age": 32,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.770'",
                "name": "Mart\u00edn Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Fernando Moreno",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Valent\u00edn Buiza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 18,
                "appearances": 2,
                "minutes": "8'",
                "name": "Roberto Perag\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 22,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.304'",
                "name": "Guilherme Alves",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 34,
                "minutes": "1.956'",
                "name": "Diego Klimowicz",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "24": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Edu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.570'",
                "name": "Dmitri Radchenko",
                "nationality": "Russia"
            }
        },
        "real-betis-sevilla": {
            "0": {
                "age": 24,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.600'",
                "name": "Toni Prats",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 33,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Pedro Luis Jaro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 23,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.476'",
                "name": "Luis Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 25,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.111'",
                "name": "Juan Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 27,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.841'",
                "name": "Robert Jarni",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "5": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "76'",
                "name": "Juan Luis Redondo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 16,
                "appearances": 3,
                "minutes": "108'",
                "name": "Fernando Varela",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 24,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.788'",
                "name": "Jaime Quesada",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 10,
                "minutes": "590'",
                "name": "Juan Antonio Ure\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 26,
                "appearances": 9,
                "minutes": "509'",
                "name": "Josete",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 24,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.052'",
                "name": "Roberto R\u00edos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.174'",
                "name": "Tom\u00e1s Ol\u00edas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 27,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.581'",
                "name": "Risto Vidakovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "13": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Quico",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 24,
                "appearances": 11,
                "minutes": "633'",
                "name": "Luis M\u00e1rquez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 24,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.860'",
                "name": "Juanjo Ca\u00f1as",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 21,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.987'",
                "name": "Albert Nadj",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 24,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.043'",
                "name": "Nenad Bjelica",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "18": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "9'",
                "name": "Capi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.309'",
                "name": "Alexis Trujillo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 31,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Vlada Stosic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "21": {
                "age": 23,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.472'",
                "name": "Alfonso",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 24,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.202'",
                "name": "Wojciech Kowalczyk",
                "nationality": "Poland"
            },
            "23": {
                "age": 25,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.928'",
                "name": "Finidi George",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "24": {
                "age": 24,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.265'",
                "name": "Pier",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 29,
                "appearances": 23,
                "minutes": "508'",
                "name": "Juan Sabas",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-madrid": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Santiago Ca\u00f1izares",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.600'",
                "name": "Bodo Illgner",
                "nationality": "Germany"
            },
            "2": {
                "age": 38,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Paco Buyo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.330'",
                "name": "Roberto Carlos",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "4": {
                "age": 28,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.472'",
                "name": "Fernando Hierro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.031'",
                "name": "Secret\u00e1rio",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "6": {
                "age": 22,
                "appearances": 6,
                "minutes": "215'",
                "name": "Fernando Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 23,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.710'",
                "name": "Christian Panucci",
                "nationality": "Italy"
            },
            "8": {
                "age": 21,
                "appearances": 6,
                "minutes": "340'",
                "name": "Garc\u00eda Calvo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 34,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.251'",
                "name": "Chendo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 31,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.274'",
                "name": "Manolo Sanch\u00eds",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 27,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.600'",
                "name": "Rafael Alkorta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 24,
                "appearances": 13,
                "minutes": "360'",
                "name": "Mikel Lasa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 27,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.711'",
                "name": "Fernando Redondo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "14": {
                "age": 20,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.300'",
                "name": "Clarence Seedorf",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.334'",
                "name": "Jos\u00e9 Amavisca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 2,
                "minutes": "18'",
                "name": "Dejan Petkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 21,
                "appearances": 9,
                "minutes": "355'",
                "name": "Z\u00e9 Roberto",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "18": {
                "age": 19,
                "appearances": 14,
                "minutes": "349'",
                "name": "Guti",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 19,
                "minutes": "697'",
                "name": "Luis Milla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 19,
                "appearances": 7,
                "minutes": "348'",
                "name": "\u00c1lvaro Benito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 19,
                "appearances": 42,
                "minutes": "3.618'",
                "name": "Ra\u00fal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 27,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.093'",
                "name": "Predrag Mijatovi\u0107",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "23": {
                "age": 28,
                "appearances": 38,
                "minutes": "2.959'",
                "name": "Davor Suker",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "24": {
                "age": 20,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.134'",
                "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "22'",
                "name": "Irurzun",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-saragossa": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.300'",
                "name": "Juanmi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 25,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Pepe Belman",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 31,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.389'",
                "name": "Otto Konrad",
                "nationality": "Austria"
            },
            "3": {
                "age": 20,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.223'",
                "name": "Carlos Cuartero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "991'",
                "name": "Miquel Soler",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 28,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.079'",
                "name": "Alberto Belsu\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 31,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.462'",
                "name": "Chucho Solana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 28,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.264'",
                "name": "Xavi Aguado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 25,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.933'",
                "name": "Gilmar",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 9,
                "minutes": "673'",
                "name": "Quique Flores",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 28,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.290'",
                "name": "Gustavo Poyet",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "11": {
                "age": 20,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.128'",
                "name": "Vladislav Radimov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "12": {
                "age": 21,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.315'",
                "name": "Kily Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "13": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "475'",
                "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda Sanju\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 28,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.678'",
                "name": "Santi Arag\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 21,
                "minutes": "706'",
                "name": "Nayim",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "576'",
                "name": "\u00d3scar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.858'",
                "name": "Ander Garitano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "\u00cd\u00f1igo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.339'",
                "name": "Fernando Morientes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 23,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.545'",
                "name": "Gustavo L\u00f3pez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.065'",
                "name": "Dani",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 31,
                "appearances": 8,
                "minutes": "176'",
                "name": "Pardeza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 31,
                "appearances": 34,
                "minutes": "1.643'",
                "name": "Higuera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Loreto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "5'",
                "name": "Seba",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-sociedad-san-sebastian": {
            "0": {
                "age": 27,
                "appearances": 42,
                "minutes": "3.735'",
                "name": "Alberto L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Ra\u00fal Iglesias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 28,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Roberto Olabe Aranzabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.330'",
                "name": "Agust\u00edn Aranzabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.200'",
                "name": "Jon Andoni Pikabea",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 31,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.222'",
                "name": "Miguel Fuentes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 31,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.923'",
                "name": "Alberto Albistegi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 29,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.362'",
                "name": "Loren",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 25,
                "appearances": 18,
                "minutes": "897'",
                "name": "Juan G\u00f3mez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 9,
                "minutes": "392'",
                "name": "Jokin Uria",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 24,
                "appearances": 7,
                "minutes": "578'",
                "name": "Imanol Alguacil",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 22,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.000'",
                "name": "Javi de Pedro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 25,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.842'",
                "name": "H\u00e5kan Mild",
                "nationality": "Sweden"
            },
            "13": {
                "age": 22,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.264'",
                "name": "I\u00f1igo Idiakez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 17,
                "appearances": 1,
                "minutes": "23'",
                "name": "Mikel Aranburu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 24,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.086'",
                "name": "Andoni Imaz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 22,
                "appearances": 7,
                "minutes": "358'",
                "name": "Joachin Yaw Acheampong",
                "nationality": "Ghana"
            },
            "17": {
                "age": 26,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.097'",
                "name": "Javi Gracia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 25,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.074'",
                "name": "Mutiu Adepoju",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "19": {
                "age": 28,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.951'",
                "name": "Gheorghe Craioveanu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "20": {
                "age": 22,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.585'",
                "name": "Darko Kovacevic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 33,
                "minutes": "1.824'",
                "name": "\u00d3scar de Paula",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 25,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.210'",
                "name": "Luis P\u00e9rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 2,
                "minutes": "95'",
                "name": "Aitor Aldeondo Sarasa",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-valladolid": {
            "0": {
                "age": 24,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.548'",
                "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 31,
                "appearances": 3,
                "minutes": "232'",
                "name": "Agust\u00edn Elduayen",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Diego",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 22,
                "appearances": 11,
                "minutes": "905'",
                "name": "Alberto Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 21,
                "appearances": 8,
                "minutes": "437'",
                "name": "Ram\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.874'",
                "name": "Javier Torres G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 17,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.631'",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "7": {
                "age": 23,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.678'",
                "name": "Juan Manuel Pe\u00f1a",
                "nationality": "Bolivia"
            },
            "8": {
                "age": 31,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.267'",
                "name": "Juan Carlos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 23,
                "appearances": 17,
                "minutes": "957'",
                "name": "Mikel Ant\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 23,
                "appearances": 41,
                "minutes": "3.563'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Santamar\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Dani",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Agustin Vara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 24,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.257'",
                "name": "Fernando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 24,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.161'",
                "name": "H\u00e1rold Lozano",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "15": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "163'",
                "name": "Jes\u00fas \u00c1ngel Turiel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 20,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.326'",
                "name": "Benjam\u00edn",
                "nationality": "Equatorial Guinea"
            },
            "17": {
                "age": 29,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Mosquera",
                "nationality": "Venezuela"
            },
            "18": {
                "age": 27,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.647'",
                "name": "\u00c1lvaro Guti\u00e9rrez",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "19": {
                "age": 29,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.880'",
                "name": "Edu Manga",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "20": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.577'",
                "name": "Mami Quevedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 22,
                "appearances": 5,
                "minutes": "397'",
                "name": "David G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 24,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.002'",
                "name": "Alen Peternac",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "23": {
                "age": 22,
                "appearances": 42,
                "minutes": "3.444'",
                "name": "V\u00edctor",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 18,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Christiano",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "25": {
                "age": 23,
                "appearances": 23,
                "minutes": "573'",
                "name": "Ra\u00fal Ib\u00e1\u00f1ez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 23,
                "appearances": 33,
                "minutes": "1.719'",
                "name": "Brasi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "9'",
                "name": "David Mart\u00edn Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "sd-compostela": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.710'",
                "name": "Francisco Falag\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.440'",
                "name": "Rafa G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 34,
                "appearances": 7,
                "minutes": "621'",
                "name": "Fernando Peralta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 29,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.933'",
                "name": "Francisco Villena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 13,
                "minutes": "809'",
                "name": "Goran Saula",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.490'",
                "name": "Javier Bellido",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 29,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.462'",
                "name": "Dmitri Popov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "7": {
                "age": 28,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.671'",
                "name": "William",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "8": {
                "age": 25,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.884'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Galdames",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 25,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.290'",
                "name": "Mauro Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 26,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.090'",
                "name": "\u00c1ngel Lekunberri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 16,
                "minutes": "811'",
                "name": "Juan Viedma Schenkhuizen",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "12": {
                "age": 29,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.904'",
                "name": "Nacho",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 30,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.199'",
                "name": "Franck Passi",
                "nationality": "France"
            },
            "14": {
                "age": 30,
                "appearances": 39,
                "minutes": "3.437'",
                "name": "Fabiano Soares",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "15": {
                "age": 28,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.109'",
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 25,
                "appearances": 12,
                "minutes": "564'",
                "name": "Pirri Mori",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 27,
                "appearances": 4,
                "minutes": "226'",
                "name": "Carlos Sastre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 31,
                "appearances": 15,
                "minutes": "521'",
                "name": "I\u00f1aki Era\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 28,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Toni",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "643'",
                "name": "Sa\u00efd Chiba",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "21": {
                "age": 29,
                "appearances": 4,
                "minutes": "52'",
                "name": "Bent Christensen",
                "nationality": "Denmark"
            },
            "22": {
                "age": 21,
                "appearances": 3,
                "minutes": "47'",
                "name": "Maur\u00edcio Pantera",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "23": {
                "age": 25,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.209'",
                "name": "Christopher Ohen",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "24": {
                "age": 31,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.049'",
                "name": "Paco Llorente",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "1.401'",
                "name": "\tManuel Alfredo Mosquera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 29,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.698'",
                "name": "Lyuboslav Penev",
                "nationality": "Bulgaria"
            }
        },
        "sporting-gijon": {
            "0": {
                "age": 32,
                "appearances": 40,
                "minutes": "3.555'",
                "name": "Juan Carlos Ablanedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 31,
                "appearances": 2,
                "minutes": "134'",
                "name": "Francisco Lia\u00f1o",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Juanjo Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 24,
                "appearances": 19,
                "minutes": "994'",
                "name": "Velasco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.305'",
                "name": "Yuri Nikiforov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.486'",
                "name": "Pablo D\u00edaz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "18'",
                "name": "Urbano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 19,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.528'",
                "name": "Sergio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "79'",
                "name": "Aitor Tornavaca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.394'",
                "name": "Fernando Giner",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 29,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.254'",
                "name": "Villarroya",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.087'",
                "name": "Francisco Oliete",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "876'",
                "name": "Rub\u00e9n Acebal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 25,
                "appearances": 38,
                "minutes": "2.939'",
                "name": "Tom\u00e1s Herv\u00e1s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 21,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.920'",
                "name": "Marcos Vales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 21,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.340'",
                "name": "David Cano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 27,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.366'",
                "name": "Souza",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "17": {
                "age": 27,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.495'",
                "name": "Ricardo Bango",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.727'",
                "name": "Igor Ledyakhov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 3,
                "minutes": "81'",
                "name": "Hugo P\u00e9rez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.151'",
                "name": "Avelino Riopedre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 22,
                "appearances": 8,
                "minutes": "306'",
                "name": "Dani Bouzas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 22,
                "appearances": 4,
                "minutes": "132'",
                "name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 34,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.328'",
                "name": "Julio Salinas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 21,
                "appearances": 21,
                "minutes": "573'",
                "name": "R\u00f3nald G\u00f3mez",
                "nationality": "Costa Rica"
            },
            "25": {
                "age": 31,
                "appearances": 3,
                "minutes": "66'",
                "name": "Eloy",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 32,
                "appearances": 4,
                "minutes": "159'",
                "name": "Rasheed Yekini \u2020",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "27": {
                "age": 27,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.455'",
                "name": "Dmitri Cheryshev",
                "nationality": "Russia"
            },
            "28": {
                "age": 24,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.549'",
                "name": "Luna",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "36'",
                "name": "Rub\u00e9n Blaya",
                "nationality": "Spain"
            }
        }
    },
    "1997": {
        "athletic-bilbao": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Valencia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.420'",
                "name": "Imanol Etxeberria",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "26'",
                "name": "C\u00e9sar Caneda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.450'",
                "name": "Aitor Larrazabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 19,
                "appearances": 17,
                "minutes": "791'",
                "name": "Mari Lacruz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 26,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.979'",
                "name": "I\u00f1igo Larrainzar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 28,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.480'",
                "name": "Rafael Alkorta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Oskar Tabuenka",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 30,
                "appearances": 16,
                "minutes": "950'",
                "name": "Patxi Ferreira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 25,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.487'",
                "name": "Mikel Lasa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 25,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.583'",
                "name": "Roberto R\u00edos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 29,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.228'",
                "name": "Josu Urrutia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 23,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.010'",
                "name": "Julen Guerrero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 26,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.954'",
                "name": "Carlos Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 22,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.046'",
                "name": "Txomin Nagore",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.140'",
                "name": "Bittor Alkiza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.126'",
                "name": "Javi Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Gaizka Garitano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 31,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jon Andoni Goikoetxea",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 26,
                "appearances": 13,
                "minutes": "483'",
                "name": "Jos\u00e9 Mari",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 7,
                "minutes": "389'",
                "name": "Jorge P\u00e9rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 19,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.055'",
                "name": "Joseba Etxeberria",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 25,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.950'",
                "name": "Ismael Urzaiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "7'",
                "name": "Mario Bermejo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 30,
                "appearances": 35,
                "minutes": "1.862'",
                "name": "Cuco Ziganda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 24,
                "appearances": 1,
                "minutes": "8'",
                "name": "Aitor Huegun",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "atletico-madrid": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.330'",
                "name": "Jos\u00e9 Francisco Molina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 34,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Pedro Luis Jaro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 23,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.911'",
                "name": "Santi Denia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 25,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.493'",
                "name": "Daniel Prodan \u2020",
                "nationality": "Romania"
            },
            "4": {
                "age": 22,
                "appearances": 6,
                "minutes": "384'",
                "name": "Ram\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Cristian D\u00edaz",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "6": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "967'",
                "name": "Toni Mu\u00f1oz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 24,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.720'",
                "name": "Andrei Frascarelli",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "8": {
                "age": 27,
                "appearances": 7,
                "minutes": "337'",
                "name": "Juanma L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.002'",
                "name": "Delf\u00ed Geli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Quinton Fortune",
                "nationality": "South Africa"
            },
            "11": {
                "age": 24,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.929'",
                "name": "Juninho Paulista",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "12": {
                "age": 28,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.044'",
                "name": "Juan Carlos Aguilera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 24,
                "appearances": 3,
                "minutes": "168'",
                "name": "Roberto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 29,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.773'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Caminero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 24,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.931'",
                "name": "Radek Bejbl",
                "nationality": "Czech Republic"
            },
            "16": {
                "age": 24,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Djordje Tomic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 30,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.332'",
                "name": "Juan Vizca\u00edno",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 30,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.466'",
                "name": "Milinko Pantic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 7,
                "minutes": "181'",
                "name": "Avi Nimni",
                "nationality": "Israel"
            },
            "20": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "30'",
                "name": "Ivo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 23,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.963'",
                "name": "Christian Vieri",
                "nationality": "Italy"
            },
            "22": {
                "age": 31,
                "appearances": 10,
                "minutes": "172'",
                "name": "Paulo Futre",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "23": {
                "age": 18,
                "appearances": 35,
                "minutes": "1.569'",
                "name": "Jos\u00e9 Mari",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 27,
                "appearances": 14,
                "minutes": "817'",
                "name": "Rade Bogdanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "25": {
                "age": 19,
                "appearances": 14,
                "minutes": "633'",
                "name": "Veljko Paunovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "26": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "165'",
                "name": "Santiago Ezquerro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 24,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.418'",
                "name": "Jordi Lard\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.622'",
                "name": "Kiko Narv\u00e1ez",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "cd-teneriffa": {
            "0": {
                "age": 30,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Bengt Andersson",
                "nationality": "Sweden"
            },
            "1": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.080'",
                "name": "Juan Carlos Unzu\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "990'",
                "name": "Marcelo Ojeda",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.865'",
                "name": "Alexis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.212'",
                "name": "Pablo Paz",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "5": {
                "age": 21,
                "appearances": 24,
                "minutes": "2.086'",
                "name": "Sergio Ballesteros",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.134'",
                "name": "Dani",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 31,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.315'",
                "name": "Julio Llorente Gento",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.387'",
                "name": "Antonio Mata",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 24,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.846'",
                "name": "Ferdi Vierklau",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "10": {
                "age": 19,
                "appearances": 11,
                "minutes": "990'",
                "name": "Mois\u00e9s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 23,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.146'",
                "name": "\u00c1ngel Vivar Dorado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 25,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.487'",
                "name": "\u00c9merson",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "13": {
                "age": 21,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.404'",
                "name": "Samuel Slovak",
                "nationality": "Slovakia"
            },
            "14": {
                "age": 22,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.696'",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "15": {
                "age": 17,
                "appearances": 1,
                "minutes": "2'",
                "name": "Benito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 28,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.627'",
                "name": "Slavisa Jokanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "17": {
                "age": 32,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.098'",
                "name": "Chano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 32,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.726'",
                "name": "Felipe Mi\u00f1ambres",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Pavel Hapal",
                "nationality": "Czech Republic"
            },
            "20": {
                "age": 22,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.423'",
                "name": "Toni Robaina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 20,
                "appearances": 2,
                "minutes": "118'",
                "name": "\u00c1lvaro Benito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 26,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.637'",
                "name": "Juanele",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 30,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.372'",
                "name": "Meho Kodro",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            },
            "24": {
                "age": 26,
                "appearances": 23,
                "minutes": "934'",
                "name": "Antonio Pinilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 22,
                "appearances": 36,
                "minutes": "1.992'",
                "name": "Roy Makaay",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "26": {
                "age": 28,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.327'",
                "name": "Domingos Paci\u00eancia",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "27": {
                "age": 30,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Aurelio Vidmar",
                "nationality": "Australia"
            }
        },
        "celta-vigo": {
            "0": {
                "age": 24,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.240'",
                "name": "Richard Dutruel",
                "nationality": "France"
            },
            "1": {
                "age": 28,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Diezma",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 21,
                "appearances": 25,
                "minutes": "2.076'",
                "name": "M\u00edchel Salgado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 22,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.929'",
                "name": "Oskar Vales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 27,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.651'",
                "name": "Dan Eggen",
                "nationality": "Norway"
            },
            "5": {
                "age": 25,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.314'",
                "name": "Goran Djorovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "6": {
                "age": 26,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.265'",
                "name": "Rafa Berges",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 33,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.349'",
                "name": "Patxi Salinas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 28,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Andoni Lakabeg",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 13,
                "minutes": "801'",
                "name": "Josema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 28,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.267'",
                "name": "Valeri Karpin",
                "nationality": "Russia"
            },
            "11": {
                "age": 25,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.761'",
                "name": "Haim Revivo",
                "nationality": "Israel"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.438'",
                "name": "Ito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 28,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.919'",
                "name": "Aleksandr Mostovoy",
                "nationality": "Russia"
            },
            "14": {
                "age": 31,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.324'",
                "name": "Mazinho",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "15": {
                "age": 32,
                "appearances": 5,
                "minutes": "112'",
                "name": "Milorad Ratkovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "16": {
                "age": 29,
                "appearances": 22,
                "minutes": "675'",
                "name": "Geli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 29,
                "appearances": 12,
                "minutes": "423'",
                "name": "Daniel Dutuel",
                "nationality": "France"
            },
            "18": {
                "age": 21,
                "appearances": 4,
                "minutes": "125'",
                "name": "Bruno Caires",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.737'",
                "name": "Juan S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.867'",
                "name": "Jorge Cadete",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "21": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "519'",
                "name": "Mois\u00e9s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 30,
                "appearances": 19,
                "minutes": "415'",
                "name": "Vladimir Gudelj",
                "nationality": "Bosnia-Herzegovina"
            }
        },
        "cp-merida": {
            "0": {
                "age": 31,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.420'",
                "name": "Carlos Navarro",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "1": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Leo Franco",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "2": {
                "age": 25,
                "appearances": 9,
                "minutes": "757'",
                "name": "Ram\u00f3n de Quintana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 28,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.949'",
                "name": "Jaime Molina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 28,
                "appearances": 34,
                "minutes": "3.038'",
                "name": "Pablo Alfaro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 31,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Mendiondo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.018'",
                "name": "Jos\u00e9 Cort\u00e9s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.329'",
                "name": "Mariano Hoyas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 31,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.150'",
                "name": "Luis Sierra",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 30,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.248'",
                "name": "Manuel Momparlet",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 28,
                "appearances": 2,
                "minutes": "135'",
                "name": "Antonio Monreal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "89'",
                "name": "\u00c1ngel Morales",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "12": {
                "age": 28,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.669'",
                "name": "Marcos Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 23,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.128'",
                "name": "David Pirri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 20,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.640'",
                "name": "Gonzalo de los Santos",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "15": {
                "age": 29,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.119'",
                "name": "Gabi Correa",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "16": {
                "age": 26,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.095'",
                "name": "Pirri Mori",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.769'",
                "name": "Francisco Manuel Ruano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 20,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.360'",
                "name": "Leo Biagini",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 2,
                "minutes": "51'",
                "name": "Jerzy Podbrozny",
                "nationality": "Poland"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.720'",
                "name": "Iv\u00e1n C\u00e9sar Gabrich",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "21": {
                "age": 26,
                "appearances": 10,
                "minutes": "514'",
                "name": "Dmitri Radchenko",
                "nationality": "Russia"
            },
            "22": {
                "age": 30,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.037'",
                "name": "Jos\u00e9 Sinval",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "23": {
                "age": 30,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.158'",
                "name": "Juan Sabas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 24,
                "appearances": 17,
                "minutes": "925'",
                "name": "Cl\u00e9ber",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "25": {
                "age": 19,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "David \u00c1vila",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "deportivo-la-coruna": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Nuno Esp\u00edrito Santo",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "1": {
                "age": 33,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.701'",
                "name": "Jacques Songo'o",
                "nationality": "Cameroon"
            },
            "2": {
                "age": 33,
                "appearances": 8,
                "minutes": "628'",
                "name": "Peter Rufai",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "3": {
                "age": 26,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.115'",
                "name": "H\u00e9lder Crist\u00f3v\u00e3o",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "4": {
                "age": 27,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.707'",
                "name": "Noureddine Naybet",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "5": {
                "age": 19,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.431'",
                "name": "Lionel Scaloni",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.487'",
                "name": "Paco J\u00e9mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 34,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.101'",
                "name": "Donato",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 23,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.327'",
                "name": "J\u00e9r\u00f4me Bonnissel",
                "nationality": "France"
            },
            "9": {
                "age": 22,
                "appearances": 7,
                "minutes": "388'",
                "name": "Pablo Pinillos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 26,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.579'",
                "name": "Armando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 30,
                "appearances": 9,
                "minutes": "567'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 26,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.044'",
                "name": "Luis Miguel Ramis",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 19,
                "appearances": 1,
                "minutes": "6'",
                "name": "Toni Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.210'",
                "name": "Djalminha",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "16": {
                "age": 29,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.730'",
                "name": "Mauro Silva",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "17": {
                "age": 27,
                "appearances": 3,
                "minutes": "234'",
                "name": "Corentin Martins",
                "nationality": "France"
            },
            "18": {
                "age": 25,
                "appearances": 10,
                "minutes": "778'",
                "name": "Mustapha Hadji",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.064'",
                "name": "Fran",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 23,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.270'",
                "name": "Fl\u00e1vio Conceicao",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "437'",
                "name": "David Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 29,
                "appearances": 10,
                "minutes": "308'",
                "name": "Alfredo Santaelena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 22,
                "appearances": 2,
                "minutes": "80'",
                "name": "Carlos Pad\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 20,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.070'",
                "name": "Sebasti\u00e1n Abreu",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "25": {
                "age": 21,
                "appearances": 13,
                "minutes": "1.080'",
                "name": "Luiz\u00e3o",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "26": {
                "age": 20,
                "appearances": 5,
                "minutes": "64'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Deus",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 21,
                "appearances": 10,
                "minutes": "380'",
                "name": "Maikel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 27,
                "appearances": 8,
                "minutes": "461'",
                "name": "Javier Manjar\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 28,
                "appearances": 3,
                "minutes": "103'",
                "name": "Sergio Mart\u00ednez",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "30": {
                "age": 24,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.264'",
                "name": "Salaheddine Bassir",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "31": {
                "age": 29,
                "appearances": 7,
                "minutes": "353'",
                "name": "Micka\u00ebl Madar",
                "nationality": "France"
            },
            "32": {
                "age": 19,
                "appearances": 7,
                "minutes": "190'",
                "name": "Carlos Becerra",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "espanyol-barcelona": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.330'",
                "name": "Toni Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 28,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Ra\u00fal Arribas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 18,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "David S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 29,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.124'",
                "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.101'",
                "name": "Mauricio Pochettino",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "5": {
                "age": 29,
                "appearances": 32,
                "minutes": "1.484'",
                "name": "Jos\u00e9 Cobos",
                "nationality": "France"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "772'",
                "name": "Goran Milosevic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "7": {
                "age": 18,
                "appearances": 3,
                "minutes": "270'",
                "name": "Toni Soldevilla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 21,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Pedro Nieto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 26,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.922'",
                "name": "V\u00edctor Torres Mestre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 29,
                "appearances": 25,
                "minutes": "2.165'",
                "name": "Nando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 29,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.938'",
                "name": "Branko Brnovic",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "63'",
                "name": "David Charcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 30,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Goran Bogdanovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "14": {
                "age": 25,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.711'",
                "name": "Constantin Galca",
                "nationality": "Romania"
            },
            "15": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 26,
                "appearances": 17,
                "minutes": "861'",
                "name": "Nenad Pralija",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "17": {
                "age": 24,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.100'",
                "name": "Roberto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 20,
                "appearances": 6,
                "minutes": "515'",
                "name": "Sergio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "159'",
                "name": "\u00c0ngel Morales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "24'",
                "name": "Enrique de Lucas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Mari",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 25,
                "appearances": 23,
                "minutes": "618'",
                "name": "Luis Cembranos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 31,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Adolfo Aldana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 29,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.140'",
                "name": "Pacheta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 28,
                "appearances": 34,
                "minutes": "1.920'",
                "name": "Mois\u00e9s Arteaga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 31,
                "appearances": 1,
                "minutes": "59'",
                "name": "Dominique Lemoine",
                "nationality": "Belgium"
            },
            "27": {
                "age": 24,
                "appearances": 24,
                "minutes": "2.030'",
                "name": "Juan Esn\u00e1ider",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "28": {
                "age": 27,
                "appearances": 22,
                "minutes": "926'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Ben\u00edtez",
                "nationality": "Paraguay"
            },
            "29": {
                "age": 24,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.186'",
                "name": "Quique Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "30": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "85'",
                "name": "Ra\u00fal Tamudo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "31": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "9'",
                "name": "Diego Ribera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "32": {
                "age": 25,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.608'",
                "name": "Nicolas Ou\u00e9dec",
                "nationality": "France"
            },
            "33": {
                "age": 27,
                "appearances": 7,
                "minutes": "187'",
                "name": "Javi Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-barcelona": {
            "0": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Francesc Arnau",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 27,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "V\u00edtor Ba\u00eda",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "2": {
                "age": 31,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.195'",
                "name": "Ruud Hesp",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "3": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Rub\u00e9n Martinez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Carles Busquets",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 18,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jordi Ferr\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.885'",
                "name": "Albert Ferrer",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 27,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.160'",
                "name": "Abelardo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 27,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.274'",
                "name": "Fernando Couto",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "9": {
                "age": 25,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.781'",
                "name": "Sergi Barju\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 26,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.679'",
                "name": "Winston Bogarde",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "11": {
                "age": 30,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.666'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Nadal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 24,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.238'",
                "name": "Michael Reiziger",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "13": {
                "age": 19,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Carles Puyol",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 17,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Xavi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 6,
                "minutes": "362'",
                "name": "Pep Guardiola",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 24,
                "appearances": 16,
                "minutes": "944'",
                "name": "\u00d3scar Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.858'",
                "name": "Rivaldo",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "18": {
                "age": 22,
                "appearances": 21,
                "minutes": "732'",
                "name": "Dragan Ciric",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.945'",
                "name": "Luis Enrique",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 17,
                "minutes": "989'",
                "name": "Iv\u00e1n de la Pe\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.902'",
                "name": "Albert Celades",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 20,
                "appearances": 18,
                "minutes": "769'",
                "name": "Roger Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 17,
                "appearances": 1,
                "minutes": "45'",
                "name": "Mario Rosas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 29,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.140'",
                "name": "Guillermo Amor",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 19,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Luis Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 24,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.954'",
                "name": "Lu\u00eds Figo",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "27": {
                "age": 31,
                "appearances": 2,
                "minutes": "57'",
                "name": "Hristo Stoichkov",
                "nationality": "Bulgaria"
            },
            "28": {
                "age": 26,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.739'",
                "name": "Sonny Anderson",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "29": {
                "age": 25,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.948'",
                "name": "Giovanni",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "30": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Emmanuel Amunike",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "31": {
                "age": 25,
                "appearances": 7,
                "minutes": "335'",
                "name": "Christophe Dugarry",
                "nationality": "France"
            },
            "32": {
                "age": 29,
                "appearances": 15,
                "minutes": "636'",
                "name": "Juan Antonio Pizzi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "33": {
                "age": 17,
                "appearances": 1,
                "minutes": "44'",
                "name": "Jofre",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "fc-valencia": {
            "0": {
                "age": 35,
                "appearances": 34,
                "minutes": "3.060'",
                "name": "Andoni Zubizarreta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Gustavo Jorge Campagnuolo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "2": {
                "age": 25,
                "appearances": 2,
                "minutes": "180'",
                "name": "Jorge Bartual",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 6,
                "minutes": "288'",
                "name": "Javi Navarro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 20,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.100'",
                "name": "Juanfran",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 31,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.900'",
                "name": "Miroslav Djukic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "6": {
                "age": 32,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.437'",
                "name": "Amedeo Carboni",
                "nationality": "Italy"
            },
            "7": {
                "age": 28,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.510'",
                "name": "Fernando C\u00e1ceres",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "8": {
                "age": 29,
                "appearances": 3,
                "minutes": "143'",
                "name": "Paco Camarasa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 31,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.697'",
                "name": "Jocelyn Angloma",
                "nationality": "Guadeloupe"
            },
            "10": {
                "age": 23,
                "appearances": 23,
                "minutes": "2.070'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Soria",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 23,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.672'",
                "name": "Gaizka Mendieta",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 19,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.320'",
                "name": "Francisco Farin\u00f3s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 23,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.113'",
                "name": "Ariel Ortega",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "14": {
                "age": 18,
                "appearances": 11,
                "minutes": "572'",
                "name": "Gerard L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 5,
                "minutes": "214'",
                "name": "Marcelinho Carioca",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "16": {
                "age": 19,
                "appearances": 5,
                "minutes": "79'",
                "name": "David Albelda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 31,
                "appearances": 21,
                "minutes": "979'",
                "name": "Fernando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "511'",
                "name": "Guillermo Morigi",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "19": {
                "age": 29,
                "appearances": 12,
                "minutes": "704'",
                "name": "Jos\u00e9 del Solar",
                "nationality": "Peru"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 14,
                "minutes": "970'",
                "name": "Moussa Sa\u00efb",
                "nationality": "Algeria"
            },
            "21": {
                "age": 31,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.371'",
                "name": "Luis Milla",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 22,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.394'",
                "name": "Claudio L\u00f3pez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "23": {
                "age": 23,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.197'",
                "name": "Adrian Ilie",
                "nationality": "Romania"
            },
            "24": {
                "age": 31,
                "appearances": 6,
                "minutes": "496'",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "25": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "39'",
                "name": "Nicol\u00e1s Olivera",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "26": {
                "age": 24,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.562'",
                "name": "Goran Vlaovic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "27": {
                "age": 20,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.541'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel Angulo",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "racing-santander": {
            "0": {
                "age": 28,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.192'",
                "name": "Jos\u00e9 Ceballos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 28,
                "appearances": 3,
                "minutes": "228'",
                "name": "Fernando Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 24,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Rafael M\u00e1rquez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 22,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.816'",
                "name": "Diego L\u00f3pez",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.043'",
                "name": "Gabriel Sch\u00fcrrer",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "5": {
                "age": 23,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.469'",
                "name": "Sietes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.080'",
                "name": "Washington Tais",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "7": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Mora",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 29,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.534'",
                "name": "Jes\u00fas Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 26,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.168'",
                "name": "Txema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 23,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.441'",
                "name": "Javi L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 23,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.228'",
                "name": "Nelson Abeij\u00f3n",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 31,
                "minutes": "1.524'",
                "name": "\u00d3scar Arp\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 23,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.146'",
                "name": "Porf\u00edrio",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "14": {
                "age": 21,
                "appearances": 2,
                "minutes": "25'",
                "name": "Fernando Mor\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 20,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.350'",
                "name": "Ismael Ruiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 18,
                "appearances": 1,
                "minutes": "17'",
                "name": "Gonzalo Colsa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 28,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.021'",
                "name": "Ignacio Conte",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 27,
                "appearances": 3,
                "minutes": "191'",
                "name": "David Billabona",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 11,
                "minutes": "772'",
                "name": "S\u00e1nchez Jara",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 21,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.122'",
                "name": "Jos\u00e9 Felix Guerrero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 20,
                "appearances": 1,
                "minutes": "20'",
                "name": "C\u00e9sar Porras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 23,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.817'",
                "name": "Fernando Correa",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "23": {
                "age": 23,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.342'",
                "name": "Vladimir Beschastnykh",
                "nationality": "Russia"
            },
            "24": {
                "age": 30,
                "appearances": 24,
                "minutes": "756'",
                "name": "Alberto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 23,
                "appearances": 3,
                "minutes": "12'",
                "name": "Nando C\u00f3",
                "nationality": "Guinea-Bissau"
            },
            "26": {
                "age": 24,
                "appearances": 4,
                "minutes": "67'",
                "name": "Gontzal Suances",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "rcd-mallorca": {
            "0": {
                "age": 27,
                "appearances": 25,
                "minutes": "2.205'",
                "name": "Carlos Roa",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 14,
                "minutes": "1.214'",
                "name": "Kike",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 27,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Xabier Mancisidor Macazaga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 2,
                "minutes": "107'",
                "name": "David Castedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 12,
                "minutes": "679'",
                "name": "Llu\u00eds Carreras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 27,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.191'",
                "name": "Javier Olaizola",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 26,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.420'",
                "name": "Romero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 28,
                "appearances": 7,
                "minutes": "346'",
                "name": "Iv\u00e1n Rocha",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "8": {
                "age": 29,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Barbero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 25,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.224'",
                "name": "Marcelino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Josep Llu\u00eds Mart\u00ed",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Milan Milijas",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "12": {
                "age": 26,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.796'",
                "name": "Jovan Stankovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "13": {
                "age": 23,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.951'",
                "name": "Iv\u00e1n Campo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 27,
                "appearances": 22,
                "minutes": "665'",
                "name": "Paco Soler",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 22,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.648'",
                "name": "Juan Carlos Valer\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Emmanuel Duah",
                "nationality": "Ghana"
            },
            "17": {
                "age": 24,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jos\u00e9 Maldonado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.973'",
                "name": "\u00d3scar Mena",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "19": {
                "age": 24,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Paco Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 31,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.251'",
                "name": "Gabriel Moya",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 29,
                "appearances": 9,
                "minutes": "404'",
                "name": "Palhinha",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "22": {
                "age": 27,
                "appearances": 24,
                "minutes": "994'",
                "name": "Xabier Eskurza",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 31,
                "appearances": 34,
                "minutes": "3.012'",
                "name": "Vicente Engonga",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 26,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.833'",
                "name": "Gabriel Amato",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "25": {
                "age": 20,
                "appearances": 14,
                "minutes": "769'",
                "name": "Santiago Ezquerro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 22,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.164'",
                "name": "Jos\u00e9 G\u00e1lvez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 28,
                "appearances": 17,
                "minutes": "553'",
                "name": "Monchu",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-betis-sevilla": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.107'",
                "name": "Toni Prats",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 24,
                "appearances": 3,
                "minutes": "250'",
                "name": "Joaqu\u00edn Valerio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "62'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Pinto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 24,
                "appearances": 14,
                "minutes": "739'",
                "name": "Luis Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 26,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.468'",
                "name": "Juan Merino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 28,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.680'",
                "name": "Jorge Otero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 28,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.193'",
                "name": "Robert Jarni",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "7": {
                "age": 25,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.299'",
                "name": "Jaime Quesada",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 29,
                "appearances": 15,
                "minutes": "849'",
                "name": "Juan Antonio Ure\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 27,
                "appearances": 2,
                "minutes": "92'",
                "name": "Josete",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 27,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.185'",
                "name": "Roberto Soloz\u00e1bal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.272'",
                "name": "Tom\u00e1s Ol\u00edas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 28,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.677'",
                "name": "Risto Vidakovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "13": {
                "age": 25,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.166'",
                "name": "Luis M\u00e1rquez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 25,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.760'",
                "name": "Juanjo Ca\u00f1as",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 22,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.679'",
                "name": "Albert Nadj",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "16": {
                "age": 25,
                "appearances": 3,
                "minutes": "73'",
                "name": "Nenad Bjelica",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.949'",
                "name": "Fernando",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 31,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.581'",
                "name": "Alexis Trujillo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.342'",
                "name": "Oli",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.683'",
                "name": "Alfonso",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Wojciech Kowalczyk",
                "nationality": "Poland"
            },
            "22": {
                "age": 24,
                "appearances": 19,
                "minutes": "803'",
                "name": "\u00c1ngel Cu\u00e9llar",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 17,
                "minutes": "365'",
                "name": "Iv\u00e1n P\u00e9rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 26,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.922'",
                "name": "Finidi George",
                "nationality": "Nigeria"
            }
        },
        "real-madrid": {
            "0": {
                "age": 27,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.340'",
                "name": "Santiago Ca\u00f1izares",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Pedro Contreras",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 30,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.080'",
                "name": "Bodo Illgner",
                "nationality": "Germany"
            },
            "3": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Roberto Rojas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 24,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.131'",
                "name": "Roberto Carlos",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "5": {
                "age": 29,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.482'",
                "name": "Fernando Hierro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 24,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.945'",
                "name": "Christian Panucci",
                "nationality": "Italy"
            },
            "7": {
                "age": 23,
                "appearances": 7,
                "minutes": "391'",
                "name": "Fernando Sanz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 27,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Secret\u00e1rio",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "9": {
                "age": 23,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.262'",
                "name": "Aitor Karanka",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 35,
                "appearances": 4,
                "minutes": "200'",
                "name": "Chendo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 32,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.744'",
                "name": "Manolo Sanch\u00eds",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 28,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.801'",
                "name": "Fernando Redondo",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "13": {
                "age": 21,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.032'",
                "name": "Clarence Seedorf",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "14": {
                "age": 26,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.294'",
                "name": "Jos\u00e9 Amavisca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 20,
                "appearances": 17,
                "minutes": "953'",
                "name": "Guti",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 24,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.128'",
                "name": "Jaime",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 22,
                "appearances": 6,
                "minutes": "381'",
                "name": "Z\u00e9 Roberto",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "18": {
                "age": 26,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.128'",
                "name": "Christian Karembeu",
                "nationality": "France"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "\u00c1lvaro Benito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 20,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.975'",
                "name": "Ra\u00fal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 28,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.783'",
                "name": "Predrag Mijatovi\u0107",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "22": {
                "age": 29,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.678'",
                "name": "Davor Suker",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "23": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Manuel Canabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 21,
                "appearances": 33,
                "minutes": "1.804'",
                "name": "Fernando Morientes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 21,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.443'",
                "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 23,
                "appearances": 12,
                "minutes": "502'",
                "name": "S\u00e1vio",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "27": {
                "age": 22,
                "appearances": 8,
                "minutes": "87'",
                "name": "Dani",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-oviedo": {
            "0": {
                "age": 23,
                "appearances": 7,
                "minutes": "610'",
                "name": "Juan Luis Mora",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 28,
                "minutes": "2.450'",
                "name": "Esteban",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 26,
                "appearances": 4,
                "minutes": "360'",
                "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Buljubasich",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "3": {
                "age": 27,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Carlos Cano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 26,
                "appearances": 34,
                "minutes": "3.060'",
                "name": "Fernando Gamboa",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "5": {
                "age": 24,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.738'",
                "name": "Abel Xavier",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "6": {
                "age": 27,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.658'",
                "name": "Viktor Onopko",
                "nationality": "Russia"
            },
            "7": {
                "age": 26,
                "appearances": 36,
                "minutes": "2.356'",
                "name": "Manel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 20,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.335'",
                "name": "C\u00e9sar Mart\u00edn",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 22,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.757'",
                "name": "Joyce Moreno",
                "nationality": "Panama"
            },
            "10": {
                "age": 31,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.359'",
                "name": "Antonio Rivas",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 24,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Mitko Stojkovski",
                "nationality": "Macedonia"
            },
            "12": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Roberto Su\u00e1rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 28,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.103'",
                "name": "Paulo Bento",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "14": {
                "age": 19,
                "appearances": 27,
                "minutes": "884'",
                "name": "Iv\u00e1n Ania",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 17,
                "minutes": "764'",
                "name": "Iv\u00e1n Iglesias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 34,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.020'",
                "name": "Berto",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 27,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.707'",
                "name": "Roberto Carlos Pompei",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "18": {
                "age": 21,
                "appearances": 2,
                "minutes": "21'",
                "name": "Daniel Amieva",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 20,
                "appearances": 13,
                "minutes": "437'",
                "name": "Jaime de Urr\u00edes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 30,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.532'",
                "name": "Julio C\u00e9sar Dely Vald\u00e9s",
                "nationality": "Panama"
            },
            "21": {
                "age": 24,
                "appearances": 3,
                "minutes": "111'",
                "name": "Thomas Christiansen",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 20,
                "appearances": 4,
                "minutes": "103'",
                "name": "Chino Losada",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "4'",
                "name": "Rub\u00e9n Su\u00e1rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 25,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.012'",
                "name": "Peter Dubovsky",
                "nationality": "Slovakia"
            },
            "25": {
                "age": 25,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.088'",
                "name": "Juan Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Uruguay"
            }
        },
        "real-saragossa": {
            "0": {
                "age": 26,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.790'",
                "name": "Juanmi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Pepe Belman",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 32,
                "appearances": 7,
                "minutes": "630'",
                "name": "Otto Konrad",
                "nationality": "Austria"
            },
            "3": {
                "age": 21,
                "appearances": 15,
                "minutes": "959'",
                "name": "Carlos Cuartero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 32,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.634'",
                "name": "Miquel Soler",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 29,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.734'",
                "name": "Gary Sundgren",
                "nationality": "Sweden"
            },
            "6": {
                "age": 29,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.417'",
                "name": "Alberto Belsu\u00e9",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 32,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.636'",
                "name": "Chucho Solana",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 29,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.715'",
                "name": "Xavi Aguado",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 26,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.860'",
                "name": "Gilmar",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "10": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "4'",
                "name": "Torres",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "17'",
                "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 21,
                "appearances": 2,
                "minutes": "98'",
                "name": "Javi Su\u00e1rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 22,
                "appearances": 23,
                "minutes": "953'",
                "name": "Marcos Vales",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.901'",
                "name": "Jos\u00e9 Ignacio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 21,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.183'",
                "name": "Vladislav Radimov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "16": {
                "age": 22,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.445'",
                "name": "Kily Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "17": {
                "age": 25,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.662'",
                "name": "Roberto Acu\u00f1a",
                "nationality": "Paraguay"
            },
            "18": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Luis Helguera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 25,
                "appearances": 3,
                "minutes": "99'",
                "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda Sanju\u00e1n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 29,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.754'",
                "name": "Santi Arag\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 28,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.304'",
                "name": "Ander Garitano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "13'",
                "name": "\u00cd\u00f1igo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 19,
                "appearances": 14,
                "minutes": "535'",
                "name": "Nordin Wooter",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "24": {
                "age": 22,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.453'",
                "name": "Yordi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 24,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.268'",
                "name": "Gustavo L\u00f3pez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "26": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Seba",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 24,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Javi Pe\u00f1a",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 25,
                "appearances": 30,
                "minutes": "1.815'",
                "name": "Pier",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 22,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.364'",
                "name": "Paulo Jamelli",
                "nationality": "Brazil"
            }
        },
        "real-sociedad-san-sebastian": {
            "0": {
                "age": 28,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.420'",
                "name": "Alberto L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Ra\u00fal Iglesias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 29,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Roberto Olabe Aranzabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 24,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.618'",
                "name": "Agust\u00edn Aranzabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 26,
                "appearances": 36,
                "minutes": "3.213'",
                "name": "Jon Andoni Pikabea",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 21,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.471'",
                "name": "Aitor L\u00f3pez Rekarte",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 32,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.796'",
                "name": "Miguel Fuentes",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 32,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Alberto Albistegi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 30,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.072'",
                "name": "Loren",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 24,
                "appearances": 11,
                "minutes": "595'",
                "name": "Mikel Ant\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "90'",
                "name": "Iker Sarriegi Etxabe",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 26,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.441'",
                "name": "Juan G\u00f3mez",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "12": {
                "age": 25,
                "appearances": 4,
                "minutes": "338'",
                "name": "Imanol Alguacil",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 18,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Mikel Aranburu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 23,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.258'",
                "name": "Javi de Pedro",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.571'",
                "name": "H\u00e5kan Mild",
                "nationality": "Sweden"
            },
            "16": {
                "age": 23,
                "appearances": 16,
                "minutes": "711'",
                "name": "I\u00f1igo Idiakez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 26,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.292'",
                "name": "Dietmar K\u00fchbauer",
                "nationality": "Austria"
            },
            "18": {
                "age": 25,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.951'",
                "name": "Andoni Imaz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 27,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.873'",
                "name": "Javi Gracia",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 26,
                "appearances": 21,
                "minutes": "958'",
                "name": "Mutiu Adepoju",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "21": {
                "age": 29,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.510'",
                "name": "Gheorghe Craioveanu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "22": {
                "age": 23,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.424'",
                "name": "Darko Kovacevic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "23": {
                "age": 24,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "S\u00e1 Pinto",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "24": {
                "age": 22,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.165'",
                "name": "\u00d3scar de Paula",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 19,
                "appearances": 3,
                "minutes": "130'",
                "name": "Rub\u00e9n Vega",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 26,
                "appearances": 17,
                "minutes": "764'",
                "name": "Igor Cvitanovic",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "27": {
                "age": 26,
                "appearances": 7,
                "minutes": "275'",
                "name": "Luis P\u00e9rez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 22,
                "appearances": 10,
                "minutes": "422'",
                "name": "Aitor Aldeondo Sarasa",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "real-valladolid": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 38,
                "minutes": "3.420'",
                "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 26,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Pepe Belman",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 32,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Agust\u00edn Elduayen",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.249'",
                "name": "Alberto Marcos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 22,
                "appearances": 33,
                "minutes": "2.871'",
                "name": "Garc\u00eda Calvo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 27,
                "appearances": 13,
                "minutes": "847'",
                "name": "Javier Torres G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 18,
                "appearances": 16,
                "minutes": "1.210'",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "7": {
                "age": 24,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.706'",
                "name": "Juan Manuel Pe\u00f1a",
                "nationality": "Bolivia"
            },
            "8": {
                "age": 19,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Gabriel Heinze",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "9": {
                "age": 32,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.233'",
                "name": "Juan Carlos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 24,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.150'",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Santamar\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Chavo D\u00edaz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 20,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Pablo Garc\u00eda",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "13": {
                "age": 33,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.142'",
                "name": "Eusebio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 21,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.021'",
                "name": "Chema",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 25,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.297'",
                "name": "H\u00e1rold Lozano",
                "nationality": "Colombia"
            },
            "16": {
                "age": 21,
                "appearances": 35,
                "minutes": "2.385'",
                "name": "Benjam\u00edn",
                "nationality": "Equatorial Guinea"
            },
            "17": {
                "age": 23,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Jes\u00fas \u00c1ngel Turiel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 28,
                "appearances": 10,
                "minutes": "715'",
                "name": "\u00c1lvaro Guti\u00e9rrez",
                "nationality": "Uruguay"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "964'",
                "name": "Edu Manga",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "20": {
                "age": 28,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.287'",
                "name": "Mami Quevedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 25,
                "appearances": 37,
                "minutes": "2.859'",
                "name": "Alen Peternac",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "22": {
                "age": 22,
                "appearances": 15,
                "minutes": "815'",
                "name": "Manuel Canabal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 23,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.315'",
                "name": "V\u00edctor",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 22,
                "appearances": 20,
                "minutes": "1.270'",
                "name": "Diego Klimowicz",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "25": {
                "age": 24,
                "appearances": 6,
                "minutes": "107'",
                "name": "Ra\u00fal Ib\u00e1\u00f1ez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "26": {
                "age": 24,
                "appearances": 9,
                "minutes": "272'",
                "name": "Brasi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 24,
                "appearances": 9,
                "minutes": "413'",
                "name": "Juan Carlos",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "sd-compostela": {
            "0": {
                "age": 25,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.678'",
                "name": "Ren\u00e9 Ponk",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "1": {
                "age": 23,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.620'",
                "name": "Rafa G\u00f3mez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "2": {
                "age": 26,
                "appearances": 2,
                "minutes": "120'",
                "name": "Xose Carlos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "94'",
                "name": "St\u00e9phane Pignol",
                "nationality": "France"
            },
            "4": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "To\u00f1o Castro \u2020",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 30,
                "appearances": 10,
                "minutes": "806'",
                "name": "Francisco Villena",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 26,
                "appearances": 6,
                "minutes": "423'",
                "name": "Goran Saula",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "7": {
                "age": 31,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.613'",
                "name": "Javier Bellido",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 26,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.123'",
                "name": "Oskar Tabuenka",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 28,
                "appearances": 11,
                "minutes": "434'",
                "name": "Borja Agirretxu",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 29,
                "appearances": 13,
                "minutes": "980'",
                "name": "William",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 14,
                "minutes": "986'",
                "name": "Jean-Fran\u00e7ois Hernandez",
                "nationality": "France"
            },
            "12": {
                "age": 30,
                "appearances": 28,
                "minutes": "1.714'",
                "name": "Dmitri Popov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "13": {
                "age": 26,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.121'",
                "name": "Mauro Garc\u00eda",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 27,
                "appearances": 29,
                "minutes": "2.295'",
                "name": "\u00c1ngel Lekunberri",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 22,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.310'",
                "name": "Juan Viedma Schenkhuizen",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "16": {
                "age": 30,
                "appearances": 32,
                "minutes": "2.775'",
                "name": "Nacho",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 31,
                "appearances": 35,
                "minutes": "3.040'",
                "name": "Franck Passi",
                "nationality": "France"
            },
            "18": {
                "age": 31,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.208'",
                "name": "Fabiano Soares",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "19": {
                "age": 28,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Carlos Sastre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 29,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.704'",
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 26,
                "appearances": 16,
                "minutes": "609'",
                "name": "Romano Sion",
                "nationality": "Netherlands"
            },
            "22": {
                "age": 26,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.279'",
                "name": "Sa\u00efd Chiba",
                "nationality": "Morocco"
            },
            "23": {
                "age": 20,
                "appearances": 6,
                "minutes": "145'",
                "name": "Changui",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 28,
                "appearances": 14,
                "minutes": "520'",
                "name": "\tManuel Alfredo Mosquera",
                "nationality": "Spain"
            },
            "25": {
                "age": 26,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.385'",
                "name": "Christopher Ohen",
                "nationality": "Nigeria"
            },
            "26": {
                "age": 30,
                "appearances": 34,
                "minutes": "3.014'",
                "name": "Lyuboslav Penev",
                "nationality": "Bulgaria"
            },
            "27": {
                "age": 32,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.397'",
                "name": "Paco Llorente",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "sporting-gijon": {
            "0": {
                "age": 33,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.889'",
                "name": "Juan Carlos Ablanedo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 5,
                "minutes": "450'",
                "name": "Dragoje Lekovic",
                "nationality": "Serbia"
            },
            "2": {
                "age": 32,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Francisco Lia\u00f1o",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 23,
                "appearances": 12,
                "minutes": "1.080'",
                "name": "Juanjo Gonz\u00e1lez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "4": {
                "age": 26,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.430'",
                "name": "Yuri Nikiforov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "5": {
                "age": 20,
                "appearances": 25,
                "minutes": "2.006'",
                "name": "Sergio",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.452'",
                "name": "Pablo D\u00edaz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "7": {
                "age": 25,
                "appearances": 13,
                "minutes": "906'",
                "name": "Velasco",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 22,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Urbano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "9": {
                "age": 20,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.893'",
                "name": "Mingo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 21,
                "appearances": 19,
                "minutes": "1.566'",
                "name": "Manolo S\u00e1nchez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "11": {
                "age": 28,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.406'",
                "name": "Roberto Trotta",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "12": {
                "age": 22,
                "appearances": 10,
                "minutes": "751'",
                "name": "Rub\u00e9n Acebal",
                "nationality": "Spain"
            },
            "13": {
                "age": 30,
                "appearances": 13,
                "minutes": "997'",
                "name": "Villarroya",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 20,
                "appearances": 3,
                "minutes": "257'",
                "name": "Isma",
                "nationality": "Spain"
            },
            "15": {
                "age": 20,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.217'",
                "name": "Iv\u00e1n Otero",
                "nationality": "Spain"
            },
            "16": {
                "age": 26,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.022'",
                "name": "Tom\u00e1s Herv\u00e1s",
                "nationality": "Spain"
            },
            "17": {
                "age": 23,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.072'",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel",
                "nationality": "Spain"
            },
            "18": {
                "age": 23,
                "appearances": 1,
                "minutes": "12'",
                "name": "Fredi",
                "nationality": "Spain"
            },
            "19": {
                "age": 22,
                "appearances": 22,
                "minutes": "1.340'",
                "name": "David Cano",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 22,
                "appearances": 31,
                "minutes": "2.260'",
                "name": "Mario Cotelo",
                "nationality": "Spain"
            },
            "21": {
                "age": 21,
                "appearances": 5,
                "minutes": "368'",
                "name": "Salvador Capin Martino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 19,
                "appearances": 2,
                "minutes": "53'",
                "name": "Alberto Ruiz",
                "nationality": "Spain"
            },
            "23": {
                "age": 28,
                "appearances": 17,
                "minutes": "912'",
                "name": "Ricardo Bango",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 29,
                "appearances": 17,
                "minutes": "1.215'",
                "name": "Igor Ledyakhov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "25": {
                "age": 26,
                "appearances": 6,
                "minutes": "332'",
                "name": "Aleksey Kosolapov",
                "nationality": "Russia"
            },
            "26": {
                "age": 25,
                "appearances": 8,
                "minutes": "500'",
                "name": "Rodrigao",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "27": {
                "age": 25,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Avelino Riopedre",
                "nationality": "Spain"
            },
            "28": {
                "age": 31,
                "appearances": 25,
                "minutes": "1.708'",
                "name": "Antonio Poyatos",
                "nationality": "Spain"
            },
            "29": {
                "age": 23,
                "appearances": 26,
                "minutes": "1.556'",
                "name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "30": {
                "age": 21,
                "appearances": 1,
                "minutes": "33'",
                "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "31": {
                "age": 25,
                "appearances": 12,
                "minutes": "405'",
                "name": "Cezary Kucharski",
                "nationality": "Poland"
            },
            "32": {
                "age": 19,
                "appearances": 4,
                "minutes": "207'",
                "name": "Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "33": {
                "age": 21,
                "appearances": 11,
                "minutes": "334'",
                "name": "Vladimir Popovic",
                "nationality": "Montenegro"
            },
            "34": {
                "age": 28,
                "appearances": 27,
                "minutes": "2.065'",
                "name": "Dmitri Cheryshev",
                "nationality": "Russia"
            },
            "35": {
                "age": 24,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.148'",
                "name": "Kaiku",
                "nationality": "Spain"
            },
            "36": {
                "age": 25,
                "appearances": 12,
                "minutes": "644'",
                "name": "Luna",
                "nationality": "Spain"
            }
        },
        "ud-salamanca": {
            "0": {
                "age": 27,
                "appearances": 8,
                "minutes": "720'",
                "name": "Ignacio Aizpur\u00faa",
                "nationality": "Spain"
            },
            "1": {
                "age": 29,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.700'",
                "name": "Bogdan Stelea",
                "nationality": "Romania"
            },
            "2": {
                "age": 18,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Tom\u00e1s Jim\u00e9nez",
                "nationality": "Spain"
            },
            "3": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "63'",
                "name": "Axel Smeets",
                "nationality": "Belgium"
            },
            "4": {
                "age": 23,
                "appearances": 27,
                "minutes": "1.727'",
                "name": "Edu Alonso",
                "nationality": "Spain"
            },
            "5": {
                "age": 22,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.938'",
                "name": "Sergio Korino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "6": {
                "age": 25,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.253'",
                "name": "Paulo Torres",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "7": {
                "age": 30,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "Luis Manuel Arias",
                "nationality": "Spain"
            },
            "8": {
                "age": 29,
                "appearances": 24,
                "minutes": "2.054'",
                "name": "Dubravko Pavlicic \u2020",
                "nationality": "Croatia"
            },
            "9": {
                "age": 27,
                "appearances": 24,
                "minutes": "2.014'",
                "name": "Loren",
                "nationality": "Spain"
            },
            "10": {
                "age": 21,
                "appearances": 8,
                "minutes": "519'",
                "name": "Gustavo Lombardi",
                "nationality": "Argentina"
            },
            "11": {
                "age": 31,
                "appearances": 24,
                "minutes": "1.668'",
                "name": "Sito",
                "nationality": "Spain"
            },
            "12": {
                "age": 28,
                "appearances": 26,
                "minutes": "2.270'",
                "name": "Marco Lanna",
                "nationality": "Italy"
            },
            "13": {
                "age": 25,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.778'",
                "name": "Mart\u00edn Vellisca",
                "nationality": "Spain"
            },
            "14": {
                "age": 21,
                "appearances": 23,
                "minutes": "1.430'",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "15": {
                "age": 26,
                "appearances": 37,
                "minutes": "3.322'",
                "name": "Everton Giovanella",
                "nationality": "Brazil"
            },
            "16": {
                "age": 25,
                "appearances": 3,
                "minutes": "159'",
                "name": "Nemanja Miljanovic",
                "nationality": "Sweden"
            },
            "17": {
                "age": 28,
                "appearances": 30,
                "minutes": "2.243'",
                "name": "Jos\u00e9 Taira",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "18": {
                "age": 23,
                "appearances": 15,
                "minutes": "1.205'",
                "name": "Gabriel Popescu",
                "nationality": "Romania"
            },
            "19": {
                "age": 30,
                "appearances": 0,
                "minutes": "-",
                "name": "\u00c1ngel Medina",
                "nationality": "Spain"
            },
            "20": {
                "age": 24,
                "appearances": 7,
                "minutes": "318'",
                "name": "Tulipa",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "21": {
                "age": 33,
                "appearances": 21,
                "minutes": "1.437'",
                "name": "Lutxo Iturrino",
                "nationality": "Spain"
            },
            "22": {
                "age": 24,
                "appearances": 18,
                "minutes": "1.117'",
                "name": "Pablo Zegarra",
                "nationality": "Peru"
            },
            "23": {
                "age": 22,
                "appearances": 1,
                "minutes": "3'",
                "name": "C\u00e9sar Villafa\u00f1e",
                "nationality": "Spain"
            },
            "24": {
                "age": 24,
                "appearances": 34,
                "minutes": "2.629'",
                "name": "Pauleta",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "25": {
                "age": 27,
                "appearances": 2,
                "minutes": "37'",
                "name": "Ronen Harazi",
                "nationality": "Israel"
            },
            "26": {
                "age": 30,
                "appearances": 1,
                "minutes": "1'",
                "name": "Joan Barbar\u00e0",
                "nationality": "Spain"
            },
            "27": {
                "age": 32,
                "appearances": 34,
                "minutes": "1.438'",
                "name": "C\u00e9sar Brito",
                "nationality": "Portugal"
            },
            "28": {
                "age": 26,
                "appearances": 29,
                "minutes": "1.451'",
                "name": "Walter Silvani",
                "nationality": "Argentina"
            }
        }
    }
}